testing
Nack enable
fullsum=4295841212.27, lastsum=1439285907.19 records:9921 diffcnt=1200
fullsum avg=866097.018602, lastsum avg=290178.61032, hop avg=5.94576612903, retx avg=1.36754032258
seqMax=252
Nack disable
fullsum=3739293943.61, lastsum=1233162481.36 records:8773 diffcnt=1069
fullsum avg=852552.198725, lastsum avg=281158.796479, hop avg=8.48609211126, retx avg=1.40446876425
seqMax=252
key=15-4-15 value=2
key=32-1-72 value=2
key=15-4-12 value=2
key=50-1-190 value=2
key=50-1-191 value=2
key=50-1-192 value=2
key=50-1-193 value=2
key=50-1-194 value=2
key=50-1-195 value=2
key=50-1-196 value=2
key=50-1-197 value=2
key=50-1-198 value=2
key=50-1-199 value=2
key=14-3-7 value=2
key=44-3-48 value=2
key=18-3-78 value=2
key=18-3-79 value=2
key=18-3-72 value=2
key=18-3-73 value=2
key=18-3-70 value=2
key=18-3-71 value=2
key=18-3-76 value=2
key=18-3-77 value=2
key=18-3-74 value=2
key=18-3-75 value=2
key=22-1-7 value=2
key=22-1-6 value=2
key=22-1-5 value=2
key=22-1-4 value=2
key=22-1-3 value=2
key=22-1-2 value=2
key=22-1-1 value=2
key=22-1-0 value=2
key=22-1-9 value=2
key=22-1-8 value=2
key=18-3-94 value=2
key=18-3-95 value=2
key=18-3-96 value=2
key=18-3-97 value=2
key=18-3-90 value=2
key=18-3-91 value=2
key=18-3-92 value=2
key=18-3-93 value=2
key=25-3-7 value=2
key=18-3-98 value=2
key=18-3-99 value=2
key=18-3-80 value=2
key=44-3-41 value=2
key=28-4-34 value=2
key=11-5-39 value=2
key=24-9-89 value=2
key=28-4-58 value=2
key=28-4-59 value=2
key=28-4-52 value=2
key=28-4-53 value=2
key=28-4-50 value=2
key=28-4-51 value=2
key=28-4-56 value=2
key=28-4-57 value=2
key=28-4-54 value=2
key=28-4-55 value=2
key=0-1-34 value=2
key=22-1-62 value=2
key=22-1-63 value=2
key=43-1-145 value=2
key=43-1-144 value=2
key=20-6-65 value=2
key=43-1-142 value=2
key=22-1-64 value=2
key=22-1-65 value=2
key=18-3-25 value=2
key=22-1-68 value=2
key=22-1-69 value=2
key=43-1-149 value=2
key=50-1-16 value=2
key=50-1-17 value=2
key=50-1-14 value=2
key=50-1-15 value=2
key=50-1-12 value=2
key=50-1-13 value=2
key=50-1-10 value=2
key=50-1-11 value=2
key=30-5-72 value=2
key=30-5-70 value=2
key=30-5-71 value=2
key=12-1-58 value=2
key=12-1-59 value=2
key=50-1-18 value=2
key=50-1-19 value=2
key=5-4-4 value=2
key=5-4-5 value=2
key=5-4-6 value=2
key=5-4-7 value=2
key=5-4-0 value=2
key=5-4-1 value=2
key=5-4-2 value=2
key=5-4-3 value=2
key=34-1-120 value=2
key=5-4-8 value=2
key=5-4-9 value=2
key=50-1-213 value=2
key=50-1-212 value=2
key=50-1-211 value=2
key=50-1-210 value=2
key=50-1-217 value=2
key=50-1-216 value=2
key=50-1-215 value=2
key=50-1-214 value=2
key=50-1-219 value=2
key=50-1-218 value=2
key=8-8-79 value=2
key=28-4-8 value=2
key=28-4-9 value=2
key=28-4-4 value=2
key=28-4-5 value=2
key=28-4-6 value=2
key=28-4-7 value=2
key=28-4-0 value=2
key=28-4-1 value=2
key=28-4-2 value=2
key=28-4-3 value=2
key=30-5-109 value=2
key=30-5-108 value=2
key=8-8-97 value=2
key=30-5-102 value=2
key=30-5-106 value=2
key=43-1-61 value=2
key=0-1-92 value=2
key=0-1-96 value=2
key=49-1-39 value=2
key=43-1-29 value=2
key=43-1-28 value=2
key=43-1-27 value=2
key=43-1-26 value=2
key=43-1-25 value=2
key=43-1-24 value=2
key=43-1-23 value=2
key=43-1-22 value=2
key=43-1-21 value=2
key=43-1-20 value=2
key=1-9-9 value=2
key=1-9-8 value=2
key=15-4-47 value=2
key=15-4-46 value=2
key=15-4-40 value=2
key=15-4-43 value=2
key=15-4-42 value=2
key=1-9-1 value=2
key=1-9-0 value=2
key=1-9-3 value=2
key=1-9-2 value=2
key=1-9-5 value=2
key=15-4-48 value=2
key=1-9-7 value=2
key=1-9-6 value=2
key=45-1-21 value=2
key=45-1-20 value=2
key=6-8-75 value=2
key=14-3-92 value=2
key=6-8-76 value=2
key=14-3-94 value=2
key=6-8-70 value=2
key=14-3-97 value=2
key=14-3-99 value=2
key=45-1-22 value=2
key=5-4-45 value=2
key=5-4-44 value=2
key=5-4-46 value=2
key=44-3-2 value=2
key=35-3-9 value=2
key=35-3-8 value=2
key=35-3-1 value=2
key=35-3-0 value=2
key=35-3-3 value=2
key=35-3-2 value=2
key=35-3-5 value=2
key=35-3-4 value=2
key=35-3-7 value=2
key=35-3-6 value=2
key=12-1-149 value=2
key=37-3-3 value=2
key=18-3-178 value=2
key=18-3-179 value=2
key=18-3-174 value=2
key=18-3-175 value=2
key=18-3-176 value=2
key=16-5-80 value=2
key=18-3-170 value=2
key=18-3-171 value=2
key=16-5-85 value=2
key=16-5-84 value=2
key=46-2-149 value=2
key=15-4-64 value=2
key=27-1-18 value=2
key=27-1-19 value=2
key=24-9-80 value=2
key=24-9-81 value=2
key=24-9-86 value=2
key=24-9-87 value=2
key=24-9-84 value=2
key=24-9-85 value=2
key=27-1-12 value=2
key=27-1-13 value=2
key=27-1-14 value=2
key=27-1-15 value=2
key=27-1-16 value=2
key=27-1-17 value=2
key=21-2-79 value=2
key=21-2-74 value=2
key=21-2-76 value=2
key=21-2-71 value=2
key=21-2-70 value=2
key=21-2-73 value=2
key=21-2-72 value=2
key=9-8-8 value=2
key=9-8-9 value=2
key=31-3-39 value=2
key=9-8-4 value=2
key=9-8-5 value=2
key=9-8-6 value=2
key=9-8-7 value=2
key=9-8-0 value=2
key=9-8-1 value=2
key=9-8-2 value=2
key=9-8-3 value=2
key=50-1-183 value=2
key=50-1-182 value=2
key=50-1-181 value=2
key=50-1-180 value=2
key=50-1-187 value=2
key=50-1-186 value=2
key=50-1-185 value=2
key=50-1-184 value=2
key=50-1-189 value=2
key=50-1-188 value=2
key=26-3-120 value=2
key=26-3-121 value=2
key=50-1-231 value=2
key=13-4-9 value=2
key=13-4-2 value=2
key=13-4-3 value=2
key=13-4-0 value=2
key=13-4-1 value=2
key=13-4-6 value=2
key=13-4-7 value=2
key=13-4-4 value=2
key=13-4-5 value=2
key=41-1-164 value=2
key=41-1-160 value=2
key=50-1-230 value=2
key=21-2-95 value=2
key=21-2-94 value=2
key=21-2-92 value=2
key=46-2-85 value=2
key=46-2-84 value=2
key=46-2-89 value=2
key=21-2-99 value=2
key=40-2-89 value=2
key=40-2-80 value=2
key=40-2-83 value=2
key=40-2-87 value=2
key=40-2-86 value=2
key=34-1-31 value=2
key=44-3-16 value=2
key=39-2-12 value=2
key=39-2-13 value=2
key=39-2-10 value=2
key=39-2-11 value=2
key=39-2-16 value=2
key=39-2-17 value=2
key=39-2-14 value=2
key=20-6-79 value=2
key=39-2-18 value=2
key=39-2-19 value=2
key=22-1-91 value=2
key=50-1-63 value=2
key=50-1-62 value=2
key=12-1-63 value=2
key=50-1-60 value=2
key=50-1-67 value=2
key=50-1-66 value=2
key=50-1-65 value=2
key=50-1-64 value=2
key=32-1-85 value=2
key=32-1-84 value=2
key=50-1-69 value=2
key=50-1-68 value=2
key=32-1-80 value=2
key=32-1-66 value=2
key=32-1-65 value=2
key=32-1-64 value=2
key=32-1-63 value=2
key=32-1-60 value=2
key=34-1-112 value=2
key=34-1-110 value=2
key=32-1-68 value=2
key=50-1-226 value=2
key=50-1-227 value=2
key=50-1-224 value=2
key=50-1-225 value=2
key=50-1-222 value=2
key=50-1-223 value=2
key=50-1-220 value=2
key=50-1-221 value=2
key=50-1-228 value=2
key=50-1-229 value=2
key=44-3-52 value=2
key=51-1-37 value=2
key=51-1-36 value=2
key=51-1-35 value=2
key=51-1-31 value=2
key=51-1-39 value=2
key=28-4-80 value=2
key=28-4-83 value=2
key=28-4-85 value=2
key=28-4-84 value=2
key=28-4-86 value=2
key=49-1-43 value=2
key=49-1-42 value=2
key=49-1-47 value=2
key=49-1-46 value=2
key=49-1-45 value=2
key=49-1-44 value=2
key=0-1-83 value=2
key=14-3-0 value=2
key=11-5-5 value=2
key=4-1-30 value=2
key=11-5-7 value=2
key=11-5-6 value=2
key=11-5-1 value=2
key=11-5-0 value=2
key=11-5-3 value=2
key=11-5-2 value=2
key=43-1-34 value=2
key=43-1-35 value=2
key=43-1-36 value=2
key=43-1-37 value=2
key=11-5-9 value=2
key=11-5-8 value=2
key=43-1-32 value=2
key=43-1-33 value=2
key=28-4-21 value=2
key=15-4-53 value=2
key=15-4-50 value=2
key=15-4-51 value=2
key=15-4-56 value=2
key=15-4-54 value=2
key=7-4-43 value=2
key=19-5-9 value=2
key=19-5-8 value=2
key=19-5-5 value=2
key=19-5-4 value=2
key=19-5-7 value=2
key=19-5-6 value=2
key=19-5-1 value=2
key=19-5-0 value=2
key=19-5-3 value=2
key=19-5-2 value=2
key=6-8-40 value=2
key=17-14-10 value=2
key=6-8-42 value=2
key=6-8-44 value=2
key=6-8-46 value=2
key=6-8-47 value=2
key=6-8-48 value=2
key=6-8-49 value=2
key=20-6-60 value=2
key=12-1-55 value=2
key=22-1-60 value=2
key=14-3-47 value=2
key=14-3-46 value=2
key=14-3-44 value=2
key=14-3-43 value=2
key=14-3-42 value=2
key=14-3-41 value=2
key=14-3-40 value=2
key=14-3-49 value=2
key=14-3-48 value=2
key=6-8-54 value=2
key=44-3-72 value=2
key=44-3-70 value=2
key=44-3-77 value=2
key=44-3-74 value=2
key=15-4-146 value=2
key=10-1-92 value=2
key=10-1-96 value=2
key=18-3-169 value=2
key=18-3-168 value=2
key=16-5-90 value=2
key=18-3-166 value=2
key=18-3-165 value=2
key=18-3-164 value=2
key=18-3-163 value=2
key=18-3-162 value=2
key=16-5-96 value=2
key=16-5-97 value=2
key=12-1-54 value=2
key=27-1-27 value=2
key=27-1-20 value=2
key=27-1-22 value=2
key=27-1-28 value=2
key=12-1-57 value=2
key=24-9-79 value=2
key=24-9-77 value=2
key=12-1-50 value=2
key=24-9-75 value=2
key=24-9-74 value=2
key=24-9-72 value=2
key=24-9-71 value=2
key=12-1-51 value=2
key=36-2-156 value=2
key=21-2-68 value=2
key=21-2-69 value=2
key=12-1-52 value=2
key=36-2-150 value=2
key=21-2-62 value=2
key=21-2-63 value=2
key=21-2-60 value=2
key=21-2-61 value=2
key=21-2-66 value=2
key=21-2-67 value=2
key=21-2-64 value=2
key=47-1-28 value=2
key=3-2-94 value=2
key=3-2-95 value=2
key=47-1-22 value=2
key=47-1-20 value=2
key=47-1-27 value=2
key=30-5-76 value=2
key=4-1-103 value=2
key=30-5-74 value=2
key=34-1-164 value=2
key=12-1-53 value=2
key=4-1-109 value=2
key=4-1-108 value=2
key=31-3-28 value=2
key=9-8-109 value=2
key=9-8-108 value=2
key=9-8-107 value=2
key=20-6-74 value=2
key=9-8-105 value=2
key=31-3-27 value=2
key=31-3-20 value=2
key=31-3-22 value=2
key=9-8-100 value=2
key=12-1-2 value=2
key=12-1-3 value=2
key=12-1-0 value=2
key=12-1-1 value=2
key=12-1-6 value=2
key=12-1-7 value=2
key=12-1-4 value=2
key=12-1-5 value=2
key=19-5-37 value=2
key=19-5-36 value=2
key=12-1-8 value=2
key=12-1-9 value=2
key=19-5-33 value=2
key=11-5-44 value=2
key=41-1-154 value=2
key=41-1-155 value=2
key=13-4-10 value=2
key=13-4-11 value=2
key=13-4-12 value=2
key=13-4-13 value=2
key=13-4-14 value=2
key=13-4-15 value=2
key=13-4-16 value=2
key=13-4-17 value=2
key=13-4-18 value=2
key=13-4-19 value=2
key=21-2-84 value=2
key=40-2-94 value=2
key=21-2-80 value=2
key=21-2-81 value=2
key=40-2-90 value=2
key=40-2-91 value=2
key=21-2-88 value=2
key=29-7-41 value=2
key=30-5-97 value=2
key=29-7-46 value=2
key=28-4-29 value=2
key=28-4-28 value=2
key=0-1-17 value=2
key=46-2-126 value=2
key=41-1-14 value=2
key=41-1-15 value=2
key=41-1-16 value=2
key=41-1-17 value=2
key=41-1-10 value=2
key=41-1-11 value=2
key=41-1-12 value=2
key=41-1-13 value=2
key=22-1-84 value=2
key=22-1-85 value=2
key=22-1-86 value=2
key=41-1-18 value=2
key=41-1-19 value=2
key=34-1-126 value=2
key=50-1-70 value=2
key=50-1-71 value=2
key=50-1-72 value=2
key=50-1-73 value=2
key=50-1-74 value=2
key=50-1-75 value=2
key=50-1-76 value=2
key=50-1-77 value=2
key=50-1-78 value=2
key=50-1-79 value=2
key=12-1-74 value=2
key=32-1-91 value=2
key=12-1-72 value=2
key=32-1-97 value=2
key=18-3-83 value=2
key=0-1-15 value=2
key=50-1-238 value=2
key=32-1-76 value=2
key=32-1-77 value=2
key=34-1-107 value=2
key=34-1-106 value=2
key=34-1-109 value=2
key=34-1-108 value=2
key=50-1-233 value=2
key=50-1-232 value=2
key=50-1-235 value=2
key=50-1-234 value=2
key=50-1-237 value=2
key=50-1-236 value=2
key=49-1-8 value=2
key=49-1-9 value=2
key=49-1-6 value=2
key=49-1-7 value=2
key=49-1-4 value=2
key=49-1-5 value=2
key=49-1-2 value=2
key=49-1-3 value=2
key=49-1-0 value=2
key=49-1-1 value=2
key=51-1-27 value=2
key=51-1-20 value=2
key=51-1-21 value=2
key=51-1-22 value=2
key=18-3-81 value=2
key=51-1-28 value=2
key=32-1-121 value=2
key=16-5-8 value=2
key=16-5-9 value=2
key=28-4-99 value=2
key=16-5-2 value=2
key=16-5-3 value=2
key=16-5-0 value=2
key=16-5-1 value=2
key=16-5-6 value=2
key=16-5-7 value=2
key=16-5-4 value=2
key=16-5-5 value=2
key=32-1-17 value=2
key=48-1-1 value=2
key=48-1-0 value=2
key=34-1-128 value=2
key=8-8-72 value=2
key=8-8-71 value=2
key=18-3-152 value=2
key=18-3-153 value=2
key=18-3-150 value=2
key=8-8-76 value=2
key=30-5-99 value=2
key=18-3-151 value=2
key=22-1-19 value=2
key=6-8-59 value=2
key=6-8-58 value=2
key=6-8-57 value=2
key=18-3-156 value=2
key=6-8-55 value=2
key=8-8-74 value=2
key=6-8-52 value=2
key=6-8-50 value=2
key=0-1-109 value=2
key=18-3-154 value=2
key=20-6-63 value=2
key=0-1-102 value=2
key=18-3-155 value=2
key=14-3-54 value=2
key=9-8-74 value=2
key=14-3-56 value=2
key=14-3-57 value=2
key=14-3-50 value=2
key=14-3-51 value=2
key=14-3-52 value=2
key=9-8-75 value=2
key=14-3-58 value=2
key=14-3-59 value=2
key=9-8-77 value=2
key=44-3-62 value=2
key=18-3-53 value=2
key=9-8-133 value=2
key=9-8-130 value=2
key=12-1-125 value=2
key=4-1-4 value=2
key=4-1-5 value=2
key=4-1-6 value=2
key=4-1-7 value=2
key=4-1-0 value=2
key=4-1-1 value=2
key=4-1-2 value=2
key=4-1-3 value=2
key=10-1-65 value=2
key=18-3-159 value=2
key=4-1-8 value=2
key=4-1-9 value=2
key=26-3-99 value=2
key=26-3-90 value=2
key=27-1-39 value=2
key=24-9-68 value=2
key=24-9-69 value=2
key=24-9-64 value=2
key=24-9-65 value=2
key=24-9-66 value=2
key=24-9-60 value=2
key=24-9-61 value=2
key=24-9-62 value=2
key=24-9-63 value=2
key=40-2-26 value=2
key=40-2-25 value=2
key=3-2-81 value=2
key=47-1-39 value=2
key=3-2-83 value=2
key=3-2-82 value=2
key=3-2-84 value=2
key=3-2-86 value=2
key=3-2-88 value=2
key=46-2-64 value=2
key=4-1-117 value=2
key=7-4-39 value=2
key=31-3-19 value=2
key=31-3-18 value=2
key=4-1-14 value=2
key=4-1-15 value=2
key=4-1-12 value=2
key=4-1-13 value=2
key=4-1-10 value=2
key=4-1-11 value=2
key=31-3-11 value=2
key=31-3-10 value=2
key=31-3-13 value=2
key=31-3-12 value=2
key=31-3-15 value=2
key=31-3-14 value=2
key=31-3-17 value=2
key=4-1-19 value=2
key=26-3-103 value=2
key=26-3-107 value=2
key=26-3-105 value=2
key=30-5-40 value=2
key=46-2-3 value=2
key=37-3-44 value=2
key=37-3-45 value=2
key=37-3-46 value=2
key=37-3-47 value=2
key=37-3-40 value=2
key=37-3-42 value=2
key=37-3-43 value=2
key=30-5-86 value=2
key=41-1-149 value=2
key=19-5-29 value=2
key=41-1-145 value=2
key=41-1-144 value=2
key=41-1-146 value=2
key=19-5-20 value=2
key=41-1-140 value=2
key=41-1-143 value=2
key=41-1-142 value=2
key=36-2-17 value=2
key=36-2-16 value=2
key=36-2-15 value=2
key=36-2-14 value=2
key=36-2-13 value=2
key=13-4-28 value=2
key=36-2-11 value=2
key=36-2-10 value=2
key=13-4-27 value=2
key=13-4-20 value=2
key=36-2-19 value=2
key=13-4-22 value=2
key=46-2-9 value=2
key=44-3-40 value=2
key=51-1-56 value=2
key=38-1-50 value=2
key=46-2-47 value=2
key=46-2-46 value=2
key=46-2-44 value=2
key=46-2-42 value=2
key=46-2-41 value=2
key=46-2-40 value=2
key=38-1-53 value=2
key=12-1-27 value=2
key=46-2-49 value=2
key=41-1-48 value=2
key=20-6-18 value=2
key=20-6-19 value=2
key=41-1-23 value=2
key=41-1-22 value=2
key=41-1-25 value=2
key=41-1-24 value=2
key=41-1-27 value=2
key=41-1-26 value=2
key=20-6-10 value=2
key=20-6-11 value=2
key=20-6-12 value=2
key=20-6-13 value=2
key=20-6-14 value=2
key=20-6-15 value=2
key=20-6-16 value=2
key=20-6-17 value=2
key=50-1-49 value=2
key=50-1-48 value=2
key=50-1-45 value=2
key=50-1-44 value=2
key=50-1-47 value=2
key=50-1-46 value=2
key=50-1-41 value=2
key=50-1-40 value=2
key=50-1-43 value=2
key=50-1-42 value=2
key=27-1-2 value=2
key=27-1-0 value=2
key=27-1-1 value=2
key=27-1-6 value=2
key=27-1-7 value=2
key=41-1-47 value=2
key=27-1-9 value=2
key=12-1-28 value=2
key=32-1-41 value=2
key=32-1-40 value=2
key=32-1-42 value=2
key=32-1-44 value=2
key=32-1-47 value=2
key=32-1-46 value=2
key=32-1-49 value=2
key=32-1-48 value=2
key=50-1-240 value=2
key=50-1-241 value=2
key=50-1-242 value=2
key=50-1-243 value=2
key=5-4-20 value=2
key=8-8-9 value=2
key=8-8-8 value=2
key=8-8-5 value=2
key=8-8-4 value=2
key=8-8-7 value=2
key=8-8-6 value=2
key=8-8-1 value=2
key=8-8-0 value=2
key=8-8-3 value=2
key=8-8-2 value=2
key=12-1-49 value=2
key=51-1-11 value=2
key=51-1-10 value=2
key=51-1-13 value=2
key=51-1-12 value=2
key=51-1-15 value=2
key=51-1-14 value=2
key=51-1-17 value=2
key=51-1-16 value=2
key=51-1-19 value=2
key=51-1-18 value=2
key=17-14-6 value=2
key=17-14-7 value=2
key=17-14-4 value=2
key=17-14-5 value=2
key=17-14-2 value=2
key=17-14-3 value=2
key=17-14-0 value=2
key=17-14-1 value=2
key=12-1-48 value=2
key=17-14-9 value=2
key=15-4-45 value=2
key=40-2-59 value=2
key=15-4-44 value=2
key=15-4-4 value=2
key=15-4-5 value=2
key=15-4-6 value=2
key=15-4-7 value=2
key=15-4-0 value=2
key=15-4-1 value=2
key=15-4-2 value=2
key=15-4-3 value=2
key=15-4-8 value=2
key=15-4-9 value=2
key=0-1-8 value=2
key=0-1-9 value=2
key=0-1-0 value=2
key=0-1-1 value=2
key=0-1-2 value=2
key=0-1-3 value=2
key=0-1-4 value=2
key=0-1-5 value=2
key=0-1-6 value=2
key=0-1-7 value=2
key=27-1-46 value=2
key=25-3-16 value=2
key=1-9-4 value=2
key=6-8-28 value=2
key=6-8-29 value=2
key=6-8-22 value=2
key=6-8-23 value=2
key=6-8-20 value=2
key=6-8-21 value=2
key=6-8-26 value=2
key=6-8-27 value=2
key=6-8-24 value=2
key=25-3-11 value=2
key=0-1-115 value=2
key=14-3-61 value=2
key=14-3-60 value=2
key=14-3-63 value=2
key=14-3-62 value=2
key=14-3-65 value=2
key=14-3-64 value=2
key=14-3-67 value=2
key=14-3-66 value=2
key=14-3-69 value=2
key=14-3-68 value=2
key=16-5-138 value=2
key=50-1-83 value=2
key=43-1-16 value=2
key=43-1-17 value=2
key=43-1-14 value=2
key=43-1-15 value=2
key=43-1-12 value=2
key=43-1-13 value=2
key=43-1-10 value=2
key=43-1-11 value=2
key=32-1-150 value=2
key=44-3-51 value=2
key=7-4-12 value=2
key=43-1-18 value=2
key=32-1-157 value=2
key=4-1-16 value=2
key=7-4-13 value=2
key=4-1-17 value=2
key=34-1-32 value=2
key=50-1-86 value=2
key=34-1-33 value=2
key=18-3-145 value=2
key=18-3-144 value=2
key=26-3-84 value=2
key=26-3-85 value=2
key=18-3-141 value=2
key=34-1-30 value=2
key=26-3-80 value=2
key=32-1-22 value=2
key=10-1-75 value=2
key=10-1-76 value=2
key=10-1-77 value=2
key=18-3-149 value=2
key=18-3-148 value=2
key=10-1-73 value=2
key=25-3-0 value=2
key=25-3-1 value=2
key=9-8-143 value=2
key=24-9-59 value=2
key=24-9-58 value=2
key=43-1-59 value=2
key=24-9-51 value=2
key=24-9-50 value=2
key=24-9-53 value=2
key=24-9-52 value=2
key=24-9-55 value=2
key=24-9-57 value=2
key=24-9-56 value=2
key=9-8-110 value=2
key=6-8-72 value=2
key=4-1-18 value=2
key=14-3-3 value=2
key=31-3-16 value=2
key=44-3-59 value=2
key=38-1-52 value=2
key=9-8-18 value=2
key=9-8-19 value=2
key=9-8-16 value=2
key=9-8-17 value=2
key=9-8-14 value=2
key=9-8-15 value=2
key=9-8-12 value=2
key=9-8-13 value=2
key=9-8-10 value=2
key=9-8-11 value=2
key=4-1-123 value=2
key=28-4-108 value=2
key=4-1-126 value=2
key=4-1-129 value=2
key=4-1-128 value=2
key=9-8-123 value=2
key=9-8-122 value=2
key=30-5-50 value=2
key=30-5-51 value=2
key=14-3-6 value=2
key=19-5-19 value=2
key=19-5-18 value=2
key=19-5-11 value=2
key=19-5-10 value=2
key=19-5-13 value=2
key=19-5-12 value=2
key=19-5-15 value=2
key=19-5-14 value=2
key=19-5-17 value=2
key=19-5-16 value=2
key=30-5-58 value=2
key=13-4-39 value=2
key=22-1-41 value=2
key=39-2-20 value=2
key=39-2-27 value=2
key=14-3-4 value=2
key=3-2-56 value=2
key=3-2-57 value=2
key=3-2-54 value=2
key=3-2-55 value=2
key=3-2-52 value=2
key=3-2-53 value=2
key=3-2-50 value=2
key=3-2-51 value=2
key=3-2-59 value=2
key=46-2-54 value=2
key=46-2-55 value=2
key=46-2-57 value=2
key=46-2-50 value=2
key=46-2-52 value=2
key=46-2-53 value=2
key=46-2-58 value=2
key=46-2-59 value=2
key=20-6-25 value=2
key=20-6-24 value=2
key=20-6-27 value=2
key=20-6-26 value=2
key=20-6-21 value=2
key=20-6-20 value=2
key=20-6-23 value=2
key=20-6-22 value=2
key=20-6-29 value=2
key=20-6-28 value=2
key=4-1-63 value=2
key=40-2-114 value=2
key=41-1-38 value=2
key=41-1-39 value=2
key=41-1-36 value=2
key=41-1-37 value=2
key=41-1-34 value=2
key=41-1-35 value=2
key=41-1-32 value=2
key=41-1-33 value=2
key=41-1-30 value=2
key=41-1-31 value=2
key=12-1-18 value=2
key=12-1-19 value=2
key=50-1-58 value=2
key=50-1-59 value=2
key=12-1-10 value=2
key=12-1-11 value=2
key=12-1-12 value=2
key=12-1-13 value=2
key=12-1-14 value=2
key=12-1-15 value=2
key=12-1-16 value=2
key=12-1-17 value=2
key=4-1-64 value=2
key=29-7-48 value=2
key=34-1-24 value=2
key=32-1-58 value=2
key=32-1-59 value=2
key=32-1-56 value=2
key=32-1-57 value=2
key=32-1-54 value=2
key=32-1-55 value=2
key=32-1-52 value=2
key=32-1-53 value=2
key=32-1-50 value=2
key=32-1-51 value=2
key=24-9-10 value=2
key=19-5-28 value=2
key=14-3-149 value=2
key=29-7-18 value=2
key=29-7-19 value=2
key=0-1-58 value=2
key=29-7-14 value=2
key=29-7-15 value=2
key=29-7-16 value=2
key=29-7-17 value=2
key=29-7-10 value=2
key=29-7-11 value=2
key=29-7-12 value=2
key=29-7-13 value=2
key=34-1-6 value=2
key=34-1-7 value=2
key=34-1-4 value=2
key=34-1-5 value=2
key=34-1-2 value=2
key=34-1-3 value=2
key=34-1-0 value=2
key=34-1-1 value=2
key=1-9-47 value=2
key=1-9-44 value=2
key=1-9-45 value=2
key=34-1-8 value=2
key=34-1-9 value=2
key=38-1-2 value=2
key=38-1-3 value=2
key=38-1-0 value=2
key=19-5-27 value=2
key=38-1-6 value=2
key=38-1-7 value=2
key=38-1-4 value=2
key=38-1-5 value=2
key=38-1-8 value=2
key=38-1-9 value=2
key=19-5-21 value=2
key=19-5-22 value=2
key=38-1-23 value=2
key=38-1-22 value=2
key=6-8-39 value=2
key=6-8-38 value=2
key=35-3-22 value=2
key=29-7-20 value=2
key=6-8-31 value=2
key=6-8-30 value=2
key=6-8-32 value=2
key=6-8-35 value=2
key=6-8-34 value=2
key=6-8-37 value=2
key=36-2-12 value=2
key=14-3-78 value=2
key=14-3-79 value=2
key=14-3-76 value=2
key=14-3-77 value=2
key=14-3-74 value=2
key=0-1-42 value=2
key=14-3-72 value=2
key=14-3-73 value=2
key=14-3-71 value=2
key=16-5-120 value=2
key=43-1-63 value=2
key=43-1-62 value=2
key=32-1-149 value=2
key=43-1-60 value=2
key=43-1-67 value=2
key=43-1-66 value=2
key=43-1-64 value=2
key=44-3-42 value=2
key=43-1-69 value=2
key=43-1-68 value=2
key=44-3-44 value=2
key=12-1-105 value=2
key=12-1-106 value=2
key=16-5-49 value=2
key=16-5-48 value=2
key=16-5-47 value=2
key=16-5-46 value=2
key=16-5-44 value=2
key=16-5-42 value=2
key=16-5-41 value=2
key=16-5-40 value=2
key=10-1-49 value=2
key=10-1-48 value=2
key=10-1-42 value=2
key=10-1-44 value=2
key=10-1-47 value=2
key=24-9-46 value=2
key=24-9-47 value=2
key=24-9-44 value=2
key=24-9-45 value=2
key=24-9-42 value=2
key=24-9-43 value=2
key=24-9-40 value=2
key=24-9-41 value=2
key=24-9-48 value=2
key=24-9-49 value=2
key=0-1-121 value=2
key=0-1-123 value=2
key=9-8-56 value=2
key=30-5-49 value=2
key=47-1-12 value=2
key=47-1-13 value=2
key=47-1-10 value=2
key=47-1-11 value=2
key=47-1-16 value=2
key=47-1-17 value=2
key=47-1-14 value=2
key=47-1-15 value=2
key=47-1-18 value=2
key=47-1-19 value=2
key=1-9-10 value=2
key=18-3-177 value=2
key=18-3-172 value=2
key=4-1-139 value=2
key=4-1-136 value=2
key=18-3-173 value=2
key=4-1-131 value=2
key=17-14-18 value=2
key=17-14-19 value=2
key=4-1-32 value=2
key=4-1-33 value=2
key=4-1-34 value=2
key=4-1-35 value=2
key=4-1-36 value=2
key=4-1-37 value=2
key=4-1-38 value=2
key=17-14-11 value=2
key=17-14-12 value=2
key=17-14-13 value=2
key=17-14-14 value=2
key=17-14-15 value=2
key=17-14-16 value=2
key=17-14-17 value=2
key=19-5-107 value=2
key=19-5-105 value=2
key=19-5-108 value=2
key=50-1-206 value=2
key=18-3-198 value=2
key=18-3-199 value=2
key=18-3-196 value=2
key=18-3-197 value=2
key=18-3-194 value=2
key=18-3-195 value=2
key=18-3-192 value=2
key=18-3-193 value=2
key=18-3-190 value=2
key=18-3-191 value=2
key=36-2-31 value=2
key=36-2-30 value=2
key=36-2-33 value=2
key=36-2-32 value=2
key=36-2-35 value=2
key=36-2-34 value=2
key=36-2-37 value=2
key=36-2-36 value=2
key=36-2-39 value=2
key=36-2-38 value=2
key=7-4-40 value=2
key=7-4-47 value=2
key=7-4-46 value=2
key=3-2-45 value=2
key=3-2-44 value=2
key=3-2-47 value=2
key=3-2-46 value=2
key=3-2-41 value=2
key=3-2-40 value=2
key=3-2-43 value=2
key=3-2-42 value=2
key=7-4-44 value=2
key=3-2-48 value=2
key=9-8-139 value=2
key=40-2-27 value=2
key=46-2-60 value=2
key=46-2-63 value=2
key=46-2-62 value=2
key=40-2-23 value=2
key=40-2-22 value=2
key=40-2-21 value=2
key=40-2-20 value=2
key=50-1-209 value=2
key=40-2-29 value=2
key=40-2-28 value=2
key=20-6-32 value=2
key=20-6-33 value=2
key=20-6-30 value=2
key=20-6-31 value=2
key=20-6-36 value=2
key=20-6-37 value=2
key=20-6-34 value=2
key=20-6-38 value=2
key=20-6-39 value=2
key=12-1-25 value=2
key=12-1-24 value=2
key=41-1-49 value=2
key=12-1-26 value=2
key=12-1-21 value=2
key=12-1-20 value=2
key=12-1-23 value=2
key=12-1-22 value=2
key=41-1-43 value=2
key=41-1-42 value=2
key=41-1-41 value=2
key=41-1-40 value=2
key=12-1-29 value=2
key=41-1-46 value=2
key=41-1-45 value=2
key=41-1-44 value=2
key=51-1-146 value=2
key=15-4-107 value=2
key=46-2-5 value=2
key=15-4-105 value=2
key=17-14-20 value=2
key=34-1-150 value=2
key=15-4-108 value=2
key=34-1-156 value=2
key=34-1-157 value=2
key=50-1-81 value=2
key=50-1-80 value=2
key=32-1-29 value=2
key=50-1-82 value=2
key=50-1-85 value=2
key=50-1-84 value=2
key=50-1-87 value=2
key=38-1-97 value=2
key=50-1-89 value=2
key=50-1-88 value=2
key=32-1-21 value=2
key=32-1-20 value=2
key=32-1-27 value=2
key=32-1-26 value=2
key=32-1-25 value=2
key=32-1-24 value=2
key=17-14-28 value=2
key=21-2-83 value=2
key=41-1-21 value=2
key=51-1-78 value=2
key=41-1-20 value=2
key=51-1-70 value=2
key=36-2-149 value=2
key=29-7-29 value=2
key=29-7-28 value=2
key=0-1-49 value=2
key=0-1-48 value=2
key=29-7-21 value=2
key=0-1-44 value=2
key=29-7-23 value=2
key=29-7-22 value=2
key=29-7-25 value=2
key=29-7-24 value=2
key=29-7-27 value=2
key=29-7-26 value=2
key=41-1-28 value=2
key=10-1-15 value=2
key=44-3-29 value=2
key=30-5-29 value=2
key=35-3-19 value=2
key=35-3-18 value=2
key=44-3-25 value=2
key=35-3-15 value=2
key=35-3-14 value=2
key=35-3-17 value=2
key=35-3-16 value=2
key=35-3-11 value=2
key=35-3-10 value=2
key=35-3-13 value=2
key=35-3-12 value=2
key=8-8-49 value=2
key=18-3-58 value=2
key=44-3-22 value=2
key=44-3-23 value=2
key=16-5-114 value=2
key=34-1-14 value=2
key=34-1-15 value=2
key=34-1-16 value=2
key=34-1-17 value=2
key=34-1-10 value=2
key=34-1-11 value=2
key=30-5-8 value=2
key=34-1-13 value=2
key=30-5-6 value=2
key=30-5-7 value=2
key=30-5-4 value=2
key=30-5-5 value=2
key=34-1-18 value=2
key=30-5-3 value=2
key=30-5-0 value=2
key=30-5-1 value=2
key=43-1-70 value=2
key=43-1-71 value=2
key=41-1-4 value=2
key=41-1-5 value=2
key=41-1-2 value=2
key=41-1-3 value=2
key=41-1-0 value=2
key=41-1-1 value=2
key=43-1-78 value=2
key=43-1-79 value=2
key=11-5-28 value=2
key=41-1-8 value=2
key=41-1-9 value=2
key=10-1-57 value=2
key=16-5-58 value=2
key=16-5-59 value=2
key=10-1-50 value=2
key=16-5-55 value=2
key=16-5-57 value=2
key=16-5-50 value=2
key=16-5-51 value=2
key=16-5-52 value=2
key=16-5-53 value=2
key=44-3-92 value=2
key=44-3-96 value=2
key=24-9-33 value=2
key=24-9-32 value=2
key=24-9-31 value=2
key=24-9-30 value=2
key=43-1-8 value=2
key=43-1-9 value=2
key=24-9-35 value=2
key=24-9-34 value=2
key=43-1-4 value=2
key=43-1-5 value=2
key=43-1-6 value=2
key=43-1-7 value=2
key=43-1-0 value=2
key=43-1-1 value=2
key=43-1-2 value=2
key=39-2-15 value=2
key=9-8-60 value=2
key=34-1-19 value=2
key=4-1-99 value=2
key=21-2-9 value=2
key=21-2-8 value=2
key=9-8-38 value=2
key=9-8-39 value=2
key=34-1-12 value=2
key=9-8-30 value=2
key=9-8-31 value=2
key=9-8-32 value=2
key=30-5-9 value=2
key=9-8-34 value=2
key=9-8-35 value=2
key=9-8-36 value=2
key=8-8-123 value=2
key=28-4-121 value=2
key=28-4-123 value=2
key=21-2-145 value=2
key=4-1-143 value=2
key=4-1-142 value=2
key=4-1-29 value=2
key=4-1-28 value=2
key=4-1-27 value=2
key=30-5-2 value=2
key=4-1-25 value=2
key=4-1-24 value=2
key=4-1-23 value=2
key=4-1-22 value=2
key=4-1-21 value=2
key=4-1-20 value=2
key=37-3-13 value=2
key=37-3-12 value=2
key=37-3-11 value=2
key=37-3-10 value=2
key=37-3-17 value=2
key=37-3-16 value=2
key=37-3-15 value=2
key=37-3-14 value=2
key=37-3-19 value=2
key=37-3-18 value=2
key=0-1-36 value=2
key=41-1-6 value=2
key=21-2-55 value=2
key=41-1-7 value=2
key=0-1-30 value=2
key=43-1-72 value=2
key=29-7-77 value=2
key=18-3-181 value=2
key=18-3-180 value=2
key=18-3-183 value=2
key=18-3-182 value=2
key=18-3-185 value=2
key=18-3-184 value=2
key=18-3-187 value=2
key=18-3-186 value=2
key=18-3-189 value=2
key=11-5-20 value=2
key=0-1-33 value=2
key=45-1-45 value=2
key=11-5-21 value=2
key=45-1-44 value=2
key=43-1-76 value=2
key=45-1-43 value=2
key=33-2-22 value=2
key=45-1-42 value=2
key=36-2-28 value=2
key=36-2-29 value=2
key=36-2-26 value=2
key=36-2-27 value=2
key=36-2-24 value=2
key=36-2-25 value=2
key=36-2-22 value=2
key=36-2-20 value=2
key=36-2-21 value=2
key=45-1-10 value=2
key=9-8-142 value=2
key=9-8-141 value=2
key=45-1-13 value=2
key=45-1-14 value=2
key=45-1-15 value=2
key=9-8-145 value=2
key=45-1-17 value=2
key=45-1-18 value=2
key=45-1-19 value=2
key=9-8-149 value=2
key=40-2-34 value=2
key=40-2-35 value=2
key=40-2-36 value=2
key=40-2-37 value=2
key=40-2-30 value=2
key=30-5-79 value=2
key=40-2-32 value=2
key=40-2-33 value=2
key=46-2-76 value=2
key=46-2-77 value=2
key=46-2-74 value=2
key=40-2-38 value=2
key=40-2-39 value=2
key=9-8-67 value=2
key=10-1-53 value=2
key=46-2-156 value=2
key=46-2-157 value=2
key=12-1-30 value=2
key=12-1-36 value=2
key=12-1-37 value=2
key=46-2-150 value=2
key=12-1-35 value=2
key=41-1-50 value=2
key=50-1-111 value=2
key=12-1-38 value=2
key=12-1-39 value=2
key=41-1-54 value=2
key=41-1-55 value=2
key=41-1-56 value=2
key=41-1-57 value=2
key=9-8-66 value=2
key=19-5-70 value=2
key=30-5-32 value=2
key=19-5-78 value=2
key=30-5-33 value=2
key=34-1-149 value=2
key=34-1-148 value=2
key=7-4-9 value=2
key=7-4-6 value=2
key=7-4-7 value=2
key=7-4-4 value=2
key=39-2-46 value=2
key=7-4-2 value=2
key=7-4-3 value=2
key=7-4-0 value=2
key=34-1-142 value=2
key=32-1-38 value=2
key=32-1-39 value=2
key=10-1-58 value=2
key=50-1-98 value=2
key=50-1-99 value=2
key=32-1-30 value=2
key=50-1-97 value=2
key=32-1-32 value=2
key=32-1-33 value=2
key=32-1-34 value=2
key=50-1-93 value=2
key=32-1-36 value=2
key=32-1-37 value=2
key=32-1-0 value=2
key=32-1-1 value=2
key=32-1-2 value=2
key=32-1-3 value=2
key=32-1-4 value=2
key=32-1-5 value=2
key=32-1-6 value=2
key=32-1-7 value=2
key=32-1-8 value=2
key=32-1-9 value=2
key=22-1-20 value=2
key=22-1-21 value=2
key=51-1-68 value=2
key=51-1-61 value=2
key=51-1-64 value=2
key=29-7-36 value=2
key=29-7-37 value=2
key=29-7-34 value=2
key=29-7-35 value=2
key=29-7-32 value=2
key=29-7-33 value=2
key=29-7-30 value=2
key=29-7-31 value=2
key=18-3-208 value=2
key=29-7-38 value=2
key=29-7-39 value=2
key=32-1-28 value=2
key=14-3-128 value=2
key=0-1-71 value=2
key=14-3-123 value=2
key=14-3-121 value=2
key=45-1-39 value=2
key=31-3-42 value=2
key=0-1-47 value=2
key=3-2-13 value=2
key=29-7-53 value=2
key=24-9-37 value=2
key=3-2-10 value=2
key=24-9-36 value=2
key=6-8-13 value=2
key=6-8-12 value=2
key=6-8-11 value=2
key=6-8-10 value=2
key=6-8-17 value=2
key=6-8-16 value=2
key=6-8-15 value=2
key=6-8-14 value=2
key=31-3-46 value=2
key=22-1-102 value=2
key=6-8-18 value=2
key=3-2-17 value=2
key=38-1-44 value=2
key=31-3-44 value=2
key=19-5-34 value=2
key=38-1-40 value=2
key=40-2-48 value=2
key=3-2-15 value=2
key=24-9-39 value=2
key=38-1-49 value=2
key=38-1-48 value=2
key=33-2-47 value=2
key=33-2-46 value=2
key=33-2-45 value=2
key=24-9-38 value=2
key=33-2-43 value=2
key=33-2-42 value=2
key=33-2-40 value=2
key=50-1-244 value=2
key=14-3-18 value=2
key=14-3-19 value=2
key=10-1-109 value=2
key=14-3-10 value=2
key=14-3-11 value=2
key=14-3-12 value=2
key=43-1-3 value=2
key=14-3-14 value=2
key=14-3-15 value=2
key=14-3-16 value=2
key=14-3-17 value=2
key=34-1-21 value=2
key=34-1-20 value=2
key=34-1-23 value=2
key=34-1-22 value=2
key=34-1-25 value=2
key=7-4-28 value=2
key=34-1-27 value=2
key=34-1-26 value=2
key=34-1-29 value=2
key=34-1-28 value=2
key=7-4-27 value=2
key=7-4-20 value=2
key=7-4-22 value=2
key=11-5-11 value=2
key=11-5-10 value=2
key=11-5-13 value=2
key=11-5-12 value=2
key=11-5-15 value=2
key=11-5-14 value=2
key=11-5-17 value=2
key=40-2-17 value=2
key=11-5-19 value=2
key=11-5-18 value=2
key=43-1-47 value=2
key=43-1-46 value=2
key=43-1-41 value=2
key=40-2-14 value=2
key=40-2-24 value=2
key=43-1-42 value=2
key=10-1-23 value=2
key=10-1-22 value=2
key=10-1-21 value=2
key=10-1-20 value=2
key=10-1-27 value=2
key=10-1-26 value=2
key=10-1-24 value=2
key=16-5-61 value=2
key=40-2-12 value=2
key=10-1-29 value=2
key=16-5-62 value=2
key=16-5-65 value=2
key=16-5-64 value=2
key=40-2-13 value=2
key=40-2-10 value=2
key=44-3-86 value=2
key=44-3-87 value=2
key=46-2-17 value=2
key=44-3-81 value=2
key=24-9-20 value=2
key=24-9-21 value=2
key=24-9-22 value=2
key=24-9-23 value=2
key=24-9-24 value=2
key=24-9-25 value=2
key=24-9-26 value=2
key=24-9-27 value=2
key=24-9-28 value=2
key=24-9-29 value=2
key=18-3-109 value=2
key=9-8-27 value=2
key=9-8-26 value=2
key=9-8-25 value=2
key=9-8-24 value=2
key=9-8-23 value=2
key=9-8-22 value=2
key=9-8-21 value=2
key=9-8-20 value=2
key=9-8-29 value=2
key=9-8-28 value=2
key=14-3-156 value=2
key=8-8-117 value=2
key=28-4-150 value=2
key=4-1-150 value=2
key=21-2-25 value=2
key=4-1-156 value=2
key=4-1-157 value=2
key=4-1-58 value=2
key=4-1-59 value=2
key=14-3-150 value=2
key=17-14-39 value=2
key=4-1-52 value=2
key=4-1-53 value=2
key=4-1-50 value=2
key=4-1-56 value=2
key=4-1-57 value=2
key=4-1-54 value=2
key=51-1-5 value=2
key=51-1-4 value=2
key=51-1-7 value=2
key=51-1-6 value=2
key=51-1-1 value=2
key=51-1-0 value=2
key=51-1-3 value=2
key=51-1-2 value=2
key=6-8-102 value=2
key=51-1-9 value=2
key=51-1-8 value=2
key=50-1-8 value=2
key=21-2-91 value=2
key=50-1-4 value=2
key=50-1-5 value=2
key=50-1-6 value=2
key=21-2-90 value=2
key=50-1-0 value=2
key=50-1-1 value=2
key=50-1-2 value=2
key=50-1-3 value=2
key=26-3-37 value=2
key=26-3-36 value=2
key=26-3-35 value=2
key=26-3-34 value=2
key=26-3-33 value=2
key=26-3-32 value=2
key=26-3-30 value=2
key=26-3-39 value=2
key=26-3-38 value=2
key=40-2-3 value=2
key=36-2-58 value=2
key=36-2-53 value=2
key=36-2-52 value=2
key=36-2-51 value=2
key=36-2-50 value=2
key=36-2-57 value=2
key=36-2-56 value=2
key=36-2-55 value=2
key=36-2-54 value=2
key=18-3-157 value=2
key=40-2-9 value=2
key=9-8-150 value=2
key=9-8-155 value=2
key=3-2-69 value=2
key=3-2-68 value=2
key=3-2-67 value=2
key=3-2-66 value=2
key=45-1-27 value=2
key=3-2-64 value=2
key=3-2-63 value=2
key=3-2-62 value=2
key=3-2-61 value=2
key=3-2-60 value=2
key=18-3-117 value=2
key=18-3-114 value=2
key=41-1-65 value=2
key=41-1-64 value=2
key=41-1-67 value=2
key=41-1-66 value=2
key=41-1-61 value=2
key=41-1-60 value=2
key=41-1-63 value=2
key=41-1-62 value=2
key=40-2-120 value=2
key=40-2-123 value=2
key=41-1-69 value=2
key=41-1-68 value=2
key=26-3-50 value=2
key=50-1-109 value=2
key=50-1-108 value=2
key=18-3-110 value=2
key=50-1-103 value=2
key=50-1-102 value=2
key=50-1-101 value=2
key=50-1-100 value=2
key=50-1-107 value=2
key=50-1-106 value=2
key=50-1-105 value=2
key=50-1-104 value=2
key=19-5-64 value=2
key=19-5-68 value=2
key=30-5-23 value=2
key=9-8-33 value=2
key=34-1-62 value=2
key=32-1-16 value=2
key=9-8-37 value=2
key=30-5-19 value=2
key=4-1-149 value=2
key=34-1-68 value=2
key=30-5-16 value=2
key=30-5-17 value=2
key=18-3-158 value=2
key=29-7-43 value=2
key=29-7-42 value=2
key=0-1-65 value=2
key=29-7-40 value=2
key=29-7-47 value=2
key=0-1-62 value=2
key=29-7-45 value=2
key=29-7-44 value=2
key=28-4-27 value=2
key=28-4-26 value=2
key=28-4-25 value=2
key=28-4-24 value=2
key=28-4-23 value=2
key=28-4-22 value=2
key=0-1-69 value=2
key=28-4-20 value=2
key=14-3-112 value=2
key=14-3-113 value=2
key=14-3-110 value=2
key=25-3-40 value=2
key=10-1-4 value=2
key=10-1-5 value=2
key=22-1-17 value=2
key=22-1-16 value=2
key=22-1-15 value=2
key=22-1-14 value=2
key=22-1-13 value=2
key=22-1-12 value=2
key=22-1-11 value=2
key=22-1-10 value=2
key=10-1-7 value=2
key=26-3-81 value=2
key=45-1-0 value=2
key=15-4-127 value=2
key=22-1-18 value=2
key=39-2-0 value=2
key=39-2-1 value=2
key=39-2-2 value=2
key=39-2-3 value=2
key=39-2-4 value=2
key=39-2-5 value=2
key=39-2-6 value=2
key=39-2-7 value=2
key=39-2-8 value=2
key=39-2-9 value=2
key=24-9-138 value=2
key=31-3-0 value=2
key=31-3-3 value=2
key=31-3-2 value=2
key=47-1-0 value=2
key=47-1-1 value=2
key=47-1-2 value=2
key=47-1-3 value=2
key=47-1-4 value=2
key=47-1-5 value=2
key=47-1-6 value=2
key=47-1-7 value=2
key=47-1-8 value=2
key=47-1-9 value=2
key=21-2-54 value=2
key=38-1-54 value=2
key=51-1-54 value=2
key=38-1-57 value=2
key=51-1-51 value=2
key=51-1-50 value=2
key=51-1-53 value=2
key=4-1-26 value=2
key=38-1-58 value=2
key=51-1-58 value=2
key=29-7-91 value=2
key=14-3-25 value=2
key=14-3-24 value=2
key=14-3-27 value=2
key=14-3-26 value=2
key=14-3-21 value=2
key=14-3-20 value=2
key=14-3-23 value=2
key=14-3-22 value=2
key=3-2-76 value=2
key=14-3-29 value=2
key=14-3-28 value=2
key=4-1-67 value=2
key=7-4-18 value=2
key=7-4-19 value=2
key=34-1-38 value=2
key=34-1-39 value=2
key=34-1-36 value=2
key=7-4-11 value=2
key=34-1-34 value=2
key=34-1-35 value=2
key=7-4-14 value=2
key=7-4-15 value=2
key=7-4-16 value=2
key=7-4-17 value=2
key=43-1-58 value=2
key=32-1-117 value=2
key=43-1-52 value=2
key=43-1-53 value=2
key=43-1-50 value=2
key=43-1-51 value=2
key=43-1-56 value=2
key=43-1-57 value=2
key=43-1-54 value=2
key=43-1-55 value=2
key=10-1-30 value=2
key=10-1-32 value=2
key=10-1-33 value=2
key=10-1-34 value=2
key=10-1-36 value=2
key=10-1-38 value=2
key=12-1-61 value=2
key=3-2-79 value=2
key=24-9-19 value=2
key=24-9-18 value=2
key=12-1-60 value=2
key=24-9-15 value=2
key=24-9-14 value=2
key=24-9-17 value=2
key=24-9-16 value=2
key=24-9-11 value=2
key=50-1-61 value=2
key=24-9-13 value=2
key=24-9-12 value=2
key=12-1-62 value=2
key=12-1-65 value=2
key=0-1-50 value=2
key=12-1-64 value=2
key=9-8-52 value=2
key=9-8-53 value=2
key=9-8-50 value=2
key=9-8-51 value=2
key=8-8-102 value=2
key=9-8-57 value=2
key=9-8-54 value=2
key=9-8-55 value=2
key=0-1-51 value=2
key=9-8-59 value=2
key=32-1-87 value=2
key=8-8-109 value=2
key=4-1-164 value=2
key=32-1-86 value=2
key=16-5-74 value=2
key=16-5-72 value=2
key=4-1-49 value=2
key=4-1-48 value=2
key=17-14-22 value=2
key=17-14-27 value=2
key=27-1-44 value=2
key=4-1-41 value=2
key=4-1-40 value=2
key=4-1-43 value=2
key=4-1-42 value=2
key=4-1-44 value=2
key=4-1-47 value=2
key=4-1-46 value=2
key=37-3-39 value=2
key=14-3-5 value=2
key=26-3-24 value=2
key=26-3-25 value=2
key=26-3-26 value=2
key=26-3-27 value=2
key=26-3-20 value=2
key=26-3-21 value=2
key=26-3-22 value=2
key=26-3-23 value=2
key=21-2-7 value=2
key=21-2-6 value=2
key=21-2-5 value=2
key=21-2-4 value=2
key=26-3-28 value=2
key=26-3-29 value=2
key=21-2-1 value=2
key=21-2-0 value=2
key=18-3-18 value=2
key=18-3-19 value=2
key=18-3-14 value=2
key=18-3-15 value=2
key=18-3-16 value=2
key=18-3-17 value=2
key=18-3-10 value=2
key=18-3-11 value=2
key=18-3-12 value=2
key=18-3-13 value=2
key=36-2-48 value=2
key=36-2-49 value=2
key=18-3-188 value=2
key=36-2-40 value=2
key=36-2-41 value=2
key=36-2-42 value=2
key=36-2-43 value=2
key=36-2-44 value=2
key=36-2-46 value=2
key=0-1-12 value=2
key=0-1-13 value=2
key=0-1-10 value=2
key=3-2-18 value=2
key=3-2-19 value=2
key=3-2-12 value=2
key=31-3-43 value=2
key=31-3-40 value=2
key=3-2-11 value=2
key=3-2-16 value=2
key=9-8-160 value=2
key=3-2-14 value=2
key=29-7-55 value=2
key=46-2-18 value=2
key=46-2-19 value=2
key=0-1-14 value=2
key=40-2-18 value=2
key=40-2-19 value=2
key=40-2-16 value=2
key=46-2-11 value=2
key=46-2-12 value=2
key=40-2-15 value=2
key=46-2-14 value=2
key=46-2-15 value=2
key=46-2-16 value=2
key=40-2-11 value=2
key=41-1-72 value=2
key=41-1-73 value=2
key=41-1-70 value=2
key=41-1-71 value=2
key=41-1-76 value=2
key=41-1-77 value=2
key=41-1-74 value=2
key=28-4-35 value=2
key=41-1-78 value=2
key=41-1-79 value=2
key=0-1-18 value=2
key=29-7-145 value=2
key=50-1-138 value=2
key=50-1-139 value=2
key=50-1-136 value=2
key=50-1-137 value=2
key=50-1-134 value=2
key=50-1-135 value=2
key=50-1-132 value=2
key=50-1-133 value=2
key=50-1-130 value=2
key=50-1-131 value=2
key=19-5-58 value=2
key=19-5-54 value=2
key=19-5-56 value=2
key=19-5-51 value=2
key=19-5-50 value=2
key=19-5-53 value=2
key=44-3-58 value=2
key=32-1-12 value=2
key=32-1-13 value=2
key=32-1-10 value=2
key=32-1-11 value=2
key=30-5-18 value=2
key=29-7-143 value=2
key=32-1-14 value=2
key=32-1-15 value=2
key=30-5-14 value=2
key=30-5-15 value=2
key=32-1-18 value=2
key=32-1-19 value=2
key=30-5-10 value=2
key=30-5-11 value=2
key=30-5-12 value=2
key=30-5-13 value=2
key=40-2-109 value=2
key=46-2-13 value=2
key=28-4-97 value=2
key=29-7-149 value=2
key=44-3-50 value=2
key=11-5-16 value=2
key=44-3-53 value=2
key=50-1-169 value=2
key=43-1-19 value=2
key=8-8-19 value=2
key=8-8-18 value=2
key=8-8-15 value=2
key=8-8-14 value=2
key=8-8-17 value=2
key=8-8-16 value=2
key=8-8-11 value=2
key=8-8-10 value=2
key=8-8-13 value=2
key=8-8-12 value=2
key=29-7-50 value=2
key=29-7-51 value=2
key=29-7-52 value=2
key=0-1-11 value=2
key=29-7-54 value=2
key=28-4-39 value=2
key=29-7-56 value=2
key=29-7-57 value=2
key=29-7-58 value=2
key=29-7-59 value=2
key=28-4-36 value=2
key=0-1-19 value=2
key=28-4-30 value=2
key=28-4-31 value=2
key=28-4-32 value=2
key=28-4-33 value=2
key=14-3-102 value=2
key=51-1-108 value=2
key=14-3-109 value=2
key=14-3-108 value=2
key=39-2-39 value=2
key=24-9-106 value=2
key=24-9-105 value=2
key=24-9-102 value=2
key=24-9-103 value=2
key=18-3-147 value=2
key=38-1-61 value=2
key=51-1-43 value=2
key=51-1-40 value=2
key=18-3-146 value=2
key=51-1-46 value=2
key=51-1-47 value=2
key=51-1-44 value=2
key=51-1-45 value=2
key=51-1-48 value=2
key=18-3-140 value=2
key=14-3-32 value=2
key=14-3-33 value=2
key=14-3-30 value=2
key=14-3-31 value=2
key=14-3-36 value=2
key=18-3-143 value=2
key=14-3-34 value=2
key=14-3-35 value=2
key=14-3-38 value=2
key=18-3-142 value=2
key=9-8-63 value=2
key=9-8-62 value=2
key=9-8-61 value=2
key=3-2-70 value=2
key=34-1-49 value=2
key=34-1-48 value=2
key=3-2-71 value=2
key=34-1-43 value=2
key=34-1-42 value=2
key=34-1-41 value=2
key=34-1-40 value=2
key=34-1-47 value=2
key=3-2-72 value=2
key=34-1-44 value=2
key=3-2-73 value=2
key=32-1-102 value=2
key=9-8-64 value=2
key=9-8-146 value=2
key=45-1-16 value=2
key=9-8-144 value=2
key=43-1-81 value=2
key=43-1-80 value=2
key=43-1-83 value=2
key=43-1-82 value=2
key=44-3-49 value=2
key=43-1-84 value=2
key=43-1-86 value=2
key=43-1-88 value=2
key=15-4-27 value=2
key=15-4-22 value=2
key=15-4-21 value=2
key=15-4-20 value=2
key=15-4-28 value=2
key=21-2-100 value=2
key=21-2-104 value=2
key=21-2-105 value=2
key=21-2-106 value=2
key=21-2-107 value=2
key=21-2-108 value=2
key=21-2-109 value=2
key=9-8-41 value=2
key=9-8-40 value=2
key=9-8-43 value=2
key=9-8-42 value=2
key=9-8-45 value=2
key=9-8-44 value=2
key=9-8-47 value=2
key=9-8-46 value=2
key=9-8-48 value=2
key=40-2-31 value=2
key=18-3-246 value=2
key=18-3-247 value=2
key=18-3-244 value=2
key=18-3-245 value=2
key=18-3-242 value=2
key=18-3-243 value=2
key=18-3-240 value=2
key=18-3-241 value=2
key=46-2-79 value=2
key=18-3-248 value=2
key=18-3-249 value=2
key=41-1-58 value=2
key=18-3-48 value=2
key=16-5-28 value=2
key=6-8-123 value=2
key=46-2-72 value=2
key=37-3-28 value=2
key=41-1-59 value=2
key=37-3-22 value=2
key=37-3-20 value=2
key=37-3-21 value=2
key=37-3-27 value=2
key=16-5-26 value=2
key=18-3-86 value=2
key=26-3-11 value=2
key=26-3-10 value=2
key=26-3-13 value=2
key=26-3-12 value=2
key=26-3-15 value=2
key=26-3-14 value=2
key=26-3-17 value=2
key=26-3-16 value=2
key=26-3-19 value=2
key=26-3-18 value=2
key=24-9-8 value=2
key=18-3-82 value=2
key=18-3-29 value=2
key=18-3-28 value=2
key=36-2-77 value=2
key=36-2-76 value=2
key=36-2-71 value=2
key=36-2-70 value=2
key=36-2-73 value=2
key=36-2-72 value=2
key=18-3-21 value=2
key=18-3-20 value=2
key=18-3-23 value=2
key=18-3-22 value=2
key=36-2-79 value=2
key=18-3-24 value=2
key=18-3-27 value=2
key=18-3-26 value=2
key=21-2-19 value=2
key=21-2-18 value=2
key=21-2-17 value=2
key=21-2-16 value=2
key=21-2-15 value=2
key=21-2-14 value=2
key=21-2-13 value=2
key=21-2-12 value=2
key=21-2-11 value=2
key=21-2-10 value=2
key=51-1-42 value=2
key=4-1-74 value=2
key=4-1-75 value=2
key=4-1-76 value=2
key=4-1-77 value=2
key=4-1-70 value=2
key=4-1-71 value=2
key=4-1-72 value=2
key=4-1-73 value=2
key=38-1-65 value=2
key=18-3-88 value=2
key=4-1-79 value=2
key=12-1-32 value=2
key=40-2-68 value=2
key=12-1-33 value=2
key=40-2-63 value=2
key=40-2-62 value=2
key=40-2-61 value=2
key=40-2-60 value=2
key=40-2-66 value=2
key=40-2-65 value=2
key=40-2-64 value=2
key=41-1-89 value=2
key=41-1-88 value=2
key=41-1-87 value=2
key=41-1-86 value=2
key=41-1-85 value=2
key=41-1-84 value=2
key=41-1-83 value=2
key=41-1-82 value=2
key=41-1-81 value=2
key=46-2-120 value=2
key=50-1-121 value=2
key=50-1-120 value=2
key=50-1-123 value=2
key=50-1-122 value=2
key=50-1-125 value=2
key=12-1-34 value=2
key=50-1-127 value=2
key=50-1-126 value=2
key=50-1-129 value=2
key=50-1-128 value=2
key=51-1-107 value=2
key=51-1-105 value=2
key=50-1-110 value=2
key=19-5-48 value=2
key=41-1-51 value=2
key=19-5-42 value=2
key=19-5-43 value=2
key=19-5-40 value=2
key=19-5-46 value=2
key=41-1-52 value=2
key=19-5-44 value=2
key=19-5-45 value=2
key=6-8-3 value=2
key=6-8-2 value=2
key=6-8-1 value=2
key=6-8-0 value=2
key=6-8-7 value=2
key=6-8-6 value=2
key=6-8-5 value=2
key=11-5-4 value=2
key=30-5-21 value=2
key=3-2-133 value=2
key=3-2-130 value=2
key=30-5-22 value=2
key=30-5-25 value=2
key=30-5-24 value=2
key=30-5-27 value=2
key=50-1-115 value=2
key=50-1-116 value=2
key=43-1-38 value=2
key=50-1-117 value=2
key=14-3-37 value=2
key=46-2-25 value=2
key=46-2-24 value=2
key=46-2-27 value=2
key=46-2-26 value=2
key=46-2-21 value=2
key=46-2-20 value=2
key=46-2-23 value=2
key=46-2-22 value=2
key=46-2-29 value=2
key=46-2-28 value=2
key=31-3-47 value=2
key=8-8-28 value=2
key=26-3-4 value=2
key=26-3-7 value=2
key=14-3-39 value=2
key=26-3-1 value=2
key=26-3-0 value=2
key=26-3-3 value=2
key=26-3-2 value=2
key=8-8-20 value=2
key=8-8-21 value=2
key=8-8-22 value=2
key=8-8-23 value=2
key=26-3-9 value=2
key=8-8-25 value=2
key=8-8-26 value=2
key=43-1-31 value=2
key=29-7-69 value=2
key=29-7-68 value=2
key=29-7-64 value=2
key=29-7-67 value=2
key=29-7-66 value=2
key=29-7-61 value=2
key=29-7-60 value=2
key=29-7-63 value=2
key=29-7-62 value=2
key=1-9-11 value=2
key=43-1-119 value=2
key=1-9-13 value=2
key=1-9-12 value=2
key=1-9-15 value=2
key=1-9-14 value=2
key=1-9-16 value=2
key=1-9-18 value=2
key=43-1-113 value=2
key=43-1-114 value=2
key=43-1-115 value=2
key=43-1-116 value=2
key=22-1-31 value=2
key=22-1-30 value=2
key=22-1-33 value=2
key=22-1-32 value=2
key=22-1-35 value=2
key=22-1-34 value=2
key=22-1-37 value=2
key=22-1-36 value=2
key=22-1-39 value=2
key=22-1-38 value=2
key=31-3-45 value=2
key=41-1-53 value=2
key=22-1-58 value=2
key=51-1-59 value=2
key=21-2-3 value=2
key=16-5-106 value=2
key=3-2-104 value=2
key=28-4-109 value=2
key=21-2-2 value=2
key=7-4-5 value=2
key=34-1-141 value=2
key=28-4-40 value=2
key=28-4-102 value=2
key=7-4-1 value=2
key=34-1-58 value=2
key=34-1-59 value=2
key=24-9-4 value=2
key=34-1-50 value=2
key=34-1-51 value=2
key=34-1-52 value=2
key=34-1-53 value=2
key=34-1-54 value=2
key=34-1-55 value=2
key=34-1-56 value=2
key=34-1-57 value=2
key=29-7-87 value=2
key=29-7-86 value=2
key=29-7-85 value=2
key=29-7-84 value=2
key=29-7-83 value=2
key=29-7-82 value=2
key=29-7-81 value=2
key=29-7-80 value=2
key=20-6-102 value=2
key=24-9-115 value=2
key=24-9-114 value=2
key=29-7-88 value=2
key=10-1-18 value=2
key=10-1-19 value=2
key=10-1-12 value=2
key=10-1-13 value=2
key=10-1-10 value=2
key=10-1-11 value=2
key=10-1-16 value=2
key=10-1-17 value=2
key=10-1-14 value=2
key=34-1-46 value=2
key=50-1-96 value=2
key=43-1-96 value=2
key=43-1-97 value=2
key=43-1-94 value=2
key=43-1-92 value=2
key=50-1-94 value=2
key=43-1-90 value=2
key=43-1-91 value=2
key=15-4-35 value=2
key=15-4-36 value=2
key=15-4-37 value=2
key=15-4-31 value=2
key=50-1-92 value=2
key=15-4-39 value=2
key=21-2-113 value=2
key=18-3-31 value=2
key=21-2-111 value=2
key=50-1-90 value=2
key=21-2-115 value=2
key=4-1-60 value=2
key=21-2-119 value=2
key=21-2-118 value=2
key=5-4-16 value=2
key=20-6-54 value=2
key=5-4-14 value=2
key=5-4-15 value=2
key=5-4-12 value=2
key=5-4-13 value=2
key=5-4-10 value=2
key=5-4-11 value=2
key=5-4-18 value=2
key=5-4-19 value=2
key=9-8-78 value=2
key=9-8-79 value=2
key=18-3-251 value=2
key=18-3-250 value=2
key=9-8-76 value=2
key=18-3-252 value=2
key=9-8-70 value=2
key=9-8-71 value=2
key=9-8-72 value=2
key=9-8-73 value=2
key=33-2-2 value=2
key=20-6-52 value=2
key=33-2-3 value=2
key=16-5-10 value=2
key=16-5-11 value=2
key=16-5-12 value=2
key=16-5-13 value=2
key=16-5-14 value=2
key=16-5-15 value=2
key=16-5-16 value=2
key=16-5-17 value=2
key=16-5-18 value=2
key=16-5-19 value=2
key=9-8-113 value=2
key=17-14-47 value=2
key=17-14-46 value=2
key=17-14-45 value=2
key=17-14-44 value=2
key=17-14-43 value=2
key=17-14-42 value=2
key=29-7-144 value=2
key=17-14-40 value=2
key=32-1-156 value=2
key=39-2-22 value=2
key=12-1-46 value=2
key=7-4-10 value=2
key=25-3-14 value=2
key=25-3-15 value=2
key=27-1-45 value=2
key=25-3-17 value=2
key=25-3-10 value=2
key=27-1-42 value=2
key=25-3-12 value=2
key=25-3-13 value=2
key=12-1-43 value=2
key=25-3-18 value=2
key=25-3-19 value=2
key=12-1-42 value=2
key=36-2-62 value=2
key=36-2-63 value=2
key=25-3-4 value=2
key=25-3-5 value=2
key=36-2-66 value=2
key=25-3-3 value=2
key=36-2-64 value=2
key=36-2-65 value=2
key=36-2-69 value=2
key=25-3-9 value=2
key=25-3-6 value=2
key=3-2-34 value=2
key=3-2-35 value=2
key=3-2-36 value=2
key=3-2-37 value=2
key=3-2-30 value=2
key=3-2-31 value=2
key=3-2-32 value=2
key=3-2-33 value=2
key=3-2-39 value=2
key=9-8-96 value=2
key=4-1-62 value=2
key=9-8-94 value=2
key=9-8-95 value=2
key=9-8-92 value=2
key=4-1-66 value=2
key=4-1-65 value=2
key=9-8-91 value=2
key=4-1-69 value=2
key=4-1-68 value=2
key=9-8-99 value=2
key=18-3-108 value=2
key=40-2-79 value=2
key=20-6-80 value=2
key=20-6-86 value=2
key=20-6-85 value=2
key=20-6-84 value=2
key=40-2-70 value=2
key=40-2-71 value=2
key=40-2-72 value=2
key=40-2-73 value=2
key=40-2-75 value=2
key=40-2-76 value=2
key=40-2-77 value=2
key=41-1-99 value=2
key=41-1-94 value=2
key=41-1-95 value=2
key=41-1-96 value=2
key=41-1-90 value=2
key=41-1-91 value=2
key=41-1-92 value=2
key=50-1-154 value=2
key=50-1-155 value=2
key=50-1-156 value=2
key=50-1-157 value=2
key=50-1-150 value=2
key=50-1-151 value=2
key=50-1-152 value=2
key=50-1-153 value=2
key=50-1-158 value=2
key=50-1-159 value=2
key=18-3-36 value=2
key=18-3-37 value=2
key=18-3-34 value=2
key=18-3-35 value=2
key=18-3-32 value=2
key=18-3-33 value=2
key=18-3-30 value=2
key=50-1-118 value=2
key=18-3-38 value=2
key=18-3-39 value=2
key=49-1-22 value=2
key=29-7-8 value=2
key=29-7-9 value=2
key=29-7-6 value=2
key=29-7-7 value=2
key=29-7-4 value=2
key=29-7-5 value=2
key=29-7-2 value=2
key=29-7-3 value=2
key=29-7-0 value=2
key=29-7-1 value=2
key=41-1-139 value=2
key=50-1-119 value=2
key=41-1-130 value=2
key=41-1-132 value=2
key=30-5-87 value=2
key=18-3-8 value=2
key=18-3-9 value=2
key=18-3-6 value=2
key=18-3-7 value=2
key=18-3-4 value=2
key=18-3-5 value=2
key=18-3-2 value=2
key=18-3-3 value=2
key=18-3-0 value=2
key=18-3-1 value=2
key=46-2-32 value=2
key=46-2-30 value=2
key=46-2-31 value=2
key=46-2-36 value=2
key=46-2-37 value=2
key=46-2-34 value=2
key=46-2-35 value=2
key=46-2-38 value=2
key=46-2-39 value=2
key=28-4-16 value=2
key=28-4-17 value=2
key=28-4-14 value=2
key=28-4-15 value=2
key=28-4-12 value=2
key=28-4-13 value=2
key=28-4-10 value=2
key=28-4-11 value=2
key=28-4-18 value=2
key=28-4-19 value=2
key=29-7-78 value=2
key=29-7-79 value=2
key=0-1-38 value=2
key=6-8-85 value=2
key=29-7-72 value=2
key=29-7-73 value=2
key=29-7-70 value=2
key=29-7-71 value=2
key=29-7-76 value=2
key=0-1-31 value=2
key=29-7-74 value=2
key=29-7-75 value=2
key=43-1-109 value=2
key=43-1-108 value=2
key=43-1-107 value=2
key=43-1-106 value=2
key=43-1-105 value=2
key=43-1-104 value=2
key=30-5-36 value=2
key=30-5-37 value=2
key=30-5-34 value=2
key=30-5-35 value=2
key=39-2-45 value=2
key=39-2-44 value=2
key=22-1-28 value=2
key=22-1-29 value=2
key=22-1-26 value=2
key=22-1-27 value=2
key=22-1-24 value=2
key=22-1-25 value=2
key=22-1-22 value=2
key=22-1-23 value=2
key=30-5-38 value=2
key=30-5-39 value=2
key=38-1-32 value=2
key=50-1-201 value=2
key=38-1-30 value=2
key=14-3-1 value=2
key=38-1-36 value=2
key=50-1-205 value=2
key=9-8-65 value=2
key=38-1-35 value=2
key=8-8-37 value=2
key=8-8-36 value=2
key=8-8-35 value=2
key=8-8-34 value=2
key=8-8-33 value=2
key=8-8-32 value=2
key=8-8-30 value=2
key=14-3-8 value=2
key=8-8-39 value=2
key=8-8-38 value=2
key=14-3-9 value=2
key=0-1-74 value=2
key=12-1-84 value=2
key=34-1-65 value=2
key=34-1-64 value=2
key=34-1-67 value=2
key=34-1-66 value=2
key=34-1-61 value=2
key=34-1-60 value=2
key=34-1-63 value=2
key=30-5-30 value=2
key=34-1-69 value=2
key=44-3-121 value=2
key=44-3-123 value=2
key=45-1-8 value=2
key=45-1-9 value=2
key=31-3-9 value=2
key=31-3-5 value=2
key=45-1-3 value=2
key=31-3-7 value=2
key=45-1-1 value=2
key=45-1-6 value=2
key=45-1-7 value=2
key=45-1-4 value=2
key=45-1-5 value=2
key=29-7-94 value=2
key=29-7-95 value=2
key=29-7-96 value=2
key=30-5-31 value=2
key=29-7-92 value=2
key=29-7-93 value=2
key=9-8-106 value=2
key=29-7-98 value=2
key=29-7-99 value=2
key=29-7-131 value=2
key=29-7-132 value=2
key=29-7-133 value=2
key=29-7-134 value=2
key=29-7-135 value=2
key=29-7-137 value=2
key=29-7-138 value=2
key=50-1-112 value=2
key=21-2-128 value=2
key=50-1-113 value=2
key=3-2-80 value=2
key=18-3-167 value=2
key=9-8-69 value=2
key=9-8-68 value=2
key=18-3-228 value=2
key=18-3-229 value=2
key=18-3-224 value=2
key=18-3-225 value=2
key=18-3-226 value=2
key=18-3-227 value=2
key=18-3-220 value=2
key=18-3-221 value=2
key=18-3-222 value=2
key=18-3-223 value=2
key=16-5-29 value=2
key=18-3-161 value=2
key=16-5-25 value=2
key=16-5-24 value=2
key=16-5-27 value=2
key=18-3-160 value=2
key=16-5-21 value=2
key=16-5-20 value=2
key=16-5-23 value=2
key=16-5-22 value=2
key=27-1-43 value=2
key=7-4-42 value=2
key=18-3-130 value=2
key=18-3-131 value=2
key=18-3-132 value=2
key=18-3-133 value=2
key=18-3-134 value=2
key=18-3-135 value=2
key=18-3-136 value=2
key=18-3-137 value=2
key=18-3-138 value=2
key=18-3-139 value=2
key=25-3-20 value=2
key=25-3-22 value=2
key=25-3-27 value=2
key=26-3-72 value=2
key=26-3-76 value=2
key=36-2-108 value=2
key=36-2-109 value=2
key=36-2-99 value=2
key=36-2-97 value=2
key=36-2-96 value=2
key=36-2-102 value=2
key=36-2-94 value=2
key=21-2-39 value=2
key=21-2-38 value=2
key=33-2-0 value=2
key=33-2-1 value=2
key=33-2-6 value=2
key=33-2-7 value=2
key=33-2-4 value=2
key=33-2-5 value=2
key=21-2-31 value=2
key=21-2-30 value=2
key=21-2-33 value=2
key=33-2-9 value=2
key=21-2-35 value=2
key=21-2-34 value=2
key=21-2-37 value=2
key=21-2-36 value=2
key=3-2-22 value=2
key=3-2-21 value=2
key=3-2-20 value=2
key=3-2-27 value=2
key=3-2-26 value=2
key=3-2-25 value=2
key=3-2-24 value=2
key=3-2-29 value=2
key=3-2-28 value=2
key=9-8-85 value=2
key=9-8-84 value=2
key=25-3-2 value=2
key=9-8-86 value=2
key=9-8-81 value=2
key=9-8-80 value=2
key=9-8-83 value=2
key=9-8-82 value=2
key=4-1-96 value=2
key=4-1-97 value=2
key=4-1-92 value=2
key=4-1-93 value=2
key=4-1-90 value=2
key=20-6-91 value=2
key=3-2-108 value=2
key=12-1-81 value=2
key=12-1-80 value=2
key=46-2-101 value=2
key=46-2-100 value=2
key=12-1-85 value=2
key=46-2-102 value=2
key=46-2-65 value=2
key=50-1-147 value=2
key=50-1-146 value=2
key=50-1-145 value=2
key=50-1-144 value=2
key=50-1-143 value=2
key=50-1-142 value=2
key=50-1-141 value=2
key=50-1-140 value=2
key=50-1-149 value=2
key=50-1-148 value=2
key=18-3-43 value=2
key=18-3-42 value=2
key=18-3-41 value=2
key=18-3-40 value=2
key=18-3-47 value=2
key=18-3-46 value=2
key=18-3-45 value=2
key=18-3-44 value=2
key=18-3-49 value=2
key=24-9-70 value=2
key=22-1-103 value=2
key=50-1-29 value=2
key=50-1-28 value=2
key=50-1-27 value=2
key=50-1-26 value=2
key=50-1-25 value=2
key=50-1-24 value=2
key=50-1-23 value=2
key=50-1-22 value=2
key=50-1-21 value=2
key=50-1-20 value=2
key=41-1-128 value=2
key=13-4-47 value=2
key=13-4-46 value=2
key=13-4-45 value=2
key=13-4-44 value=2
key=13-4-43 value=2
key=13-4-42 value=2
key=13-4-40 value=2
key=40-2-44 value=2
key=40-2-47 value=2
key=40-2-46 value=2
key=40-2-41 value=2
key=40-2-40 value=2
key=40-2-42 value=2
key=40-2-49 value=2
key=45-1-28 value=2
key=38-1-42 value=2
key=28-4-63 value=2
key=28-4-65 value=2
key=28-4-64 value=2
key=28-4-96 value=2
key=0-1-29 value=2
key=0-1-28 value=2
key=0-1-23 value=2
key=0-1-22 value=2
key=0-1-21 value=2
key=0-1-20 value=2
key=0-1-27 value=2
key=0-1-26 value=2
key=0-1-24 value=2
key=43-1-139 value=2
key=40-2-117 value=2
key=30-5-43 value=2
key=30-5-42 value=2
key=30-5-41 value=2
key=3-2-91 value=2
key=30-5-47 value=2
key=30-5-46 value=2
key=30-5-44 value=2
key=22-1-53 value=2
key=22-1-52 value=2
key=22-1-51 value=2
key=22-1-50 value=2
key=22-1-57 value=2
key=22-1-55 value=2
key=4-1-31 value=2
key=33-2-44 value=2
key=3-2-99 value=2
key=38-1-18 value=2
key=38-1-19 value=2
key=8-8-40 value=2
key=8-8-41 value=2
key=8-8-46 value=2
key=8-8-47 value=2
key=8-8-44 value=2
key=44-3-10 value=2
key=38-1-10 value=2
key=38-1-11 value=2
key=8-8-48 value=2
key=29-7-142 value=2
key=38-1-14 value=2
key=38-1-15 value=2
key=38-1-17 value=2
key=33-2-18 value=2
key=33-2-19 value=2
key=33-2-10 value=2
key=33-2-11 value=2
key=33-2-12 value=2
key=33-2-13 value=2
key=33-2-14 value=2
key=33-2-15 value=2
key=33-2-16 value=2
key=33-2-17 value=2
key=34-1-72 value=2
key=50-1-52 value=2
key=34-1-71 value=2
key=34-1-76 value=2
key=34-1-77 value=2
key=34-1-74 value=2
key=50-1-53 value=2
key=34-1-78 value=2
key=34-1-79 value=2
key=50-1-50 value=2
key=36-2-7 value=2
key=36-2-6 value=2
key=11-5-40 value=2
key=50-1-51 value=2
key=36-2-3 value=2
key=36-2-2 value=2
key=36-2-1 value=2
key=36-2-0 value=2
key=50-1-56 value=2
key=36-2-9 value=2
key=50-1-57 value=2
key=50-1-54 value=2
key=50-1-55 value=2
key=29-7-123 value=2
key=29-7-122 value=2
key=29-7-121 value=2
key=29-7-126 value=2
key=44-3-39 value=2
key=44-3-38 value=2
key=44-3-37 value=2
key=44-3-36 value=2
key=44-3-35 value=2
key=44-3-34 value=2
key=44-3-32 value=2
key=44-3-31 value=2
key=44-3-30 value=2
key=31-3-4 value=2
key=39-2-43 value=2
key=14-3-13 value=2
key=15-4-18 value=2
key=15-4-19 value=2
key=15-4-16 value=2
key=15-4-17 value=2
key=15-4-14 value=2
key=21-2-132 value=2
key=21-2-135 value=2
key=15-4-13 value=2
key=15-4-10 value=2
key=15-4-11 value=2
key=20-6-2 value=2
key=20-6-3 value=2
key=20-6-0 value=2
key=20-6-1 value=2
key=20-6-6 value=2
key=16-5-103 value=2
key=20-6-4 value=2
key=20-6-5 value=2
key=20-6-8 value=2
key=20-6-9 value=2
key=39-2-42 value=2
key=4-1-102 value=2
key=31-3-6 value=2
key=18-3-239 value=2
key=18-3-238 value=2
key=18-3-237 value=2
key=18-3-236 value=2
key=18-3-235 value=2
key=18-3-234 value=2
key=18-3-233 value=2
key=18-3-232 value=2
key=18-3-231 value=2
key=18-3-230 value=2
key=44-3-9 value=2
key=44-3-8 value=2
key=44-3-5 value=2
key=44-3-4 value=2
key=44-3-7 value=2
key=44-3-6 value=2
key=44-3-1 value=2
key=44-3-0 value=2
key=44-3-3 value=2
key=31-3-1 value=2
key=16-5-38 value=2
key=16-5-39 value=2
key=45-1-46 value=2
key=16-5-32 value=2
key=16-5-33 value=2
key=16-5-30 value=2
key=16-5-31 value=2
key=16-5-36 value=2
key=16-5-37 value=2
key=16-5-34 value=2
key=16-5-35 value=2
key=36-2-75 value=2
key=38-1-85 value=2
key=36-2-74 value=2
key=39-2-47 value=2
key=18-3-123 value=2
key=18-3-122 value=2
key=18-3-121 value=2
key=18-3-120 value=2
key=18-3-127 value=2
key=18-3-126 value=2
key=18-3-125 value=2
key=18-3-124 value=2
key=18-3-129 value=2
key=18-3-128 value=2
key=24-9-76 value=2
key=2-1-0 value=2
key=2-1-1 value=2
key=25-3-39 value=2
key=26-3-60 value=2
key=43-1-49 value=2
key=26-3-63 value=2
key=26-3-64 value=2
key=26-3-65 value=2
key=43-1-48 value=2
key=21-2-26 value=2
key=21-2-27 value=2
key=21-2-24 value=2
key=9-8-104 value=2
key=21-2-22 value=2
key=21-2-23 value=2
key=21-2-20 value=2
key=21-2-21 value=2
key=36-2-84 value=2
key=36-2-85 value=2
key=36-2-86 value=2
key=36-2-87 value=2
key=36-2-80 value=2
key=36-2-81 value=2
key=21-2-28 value=2
key=21-2-29 value=2
key=43-1-45 value=2
key=43-1-44 value=2
key=43-1-40 value=2
key=4-1-89 value=2
key=4-1-88 value=2
key=45-1-2 value=2
key=4-1-85 value=2
key=4-1-84 value=2
key=4-1-87 value=2
key=4-1-86 value=2
key=4-1-81 value=2
key=4-1-80 value=2
key=4-1-83 value=2
key=16-5-69 value=2
key=37-3-9 value=2
key=37-3-8 value=2
key=16-5-68 value=2
key=45-1-47 value=2
key=37-3-2 value=2
key=37-3-1 value=2
key=37-3-0 value=2
key=37-3-7 value=2
key=37-3-6 value=2
key=37-3-5 value=2
key=37-3-4 value=2
key=50-1-178 value=2
key=50-1-179 value=2
key=12-1-97 value=2
key=50-1-172 value=2
key=50-1-173 value=2
key=50-1-170 value=2
key=50-1-171 value=2
key=50-1-176 value=2
key=50-1-177 value=2
key=50-1-174 value=2
key=50-1-175 value=2
key=38-1-55 value=2
key=22-1-59 value=2
key=18-3-50 value=2
key=18-3-51 value=2
key=18-3-52 value=2
key=45-1-11 value=2
key=18-3-54 value=2
key=18-3-55 value=2
key=18-3-56 value=2
key=18-3-57 value=2
key=43-1-39 value=2
key=18-3-59 value=2
key=16-5-63 value=2
key=50-1-114 value=2
key=10-1-28 value=2
key=50-1-38 value=2
key=50-1-39 value=2
key=50-1-34 value=2
key=50-1-35 value=2
key=50-1-36 value=2
key=50-1-37 value=2
key=50-1-30 value=2
key=50-1-31 value=2
key=50-1-32 value=2
key=50-1-33 value=2
key=46-2-2 value=2
key=45-1-12 value=2
key=46-2-0 value=2
key=46-2-1 value=2
key=46-2-6 value=2
key=46-2-7 value=2
key=46-2-4 value=2
key=41-1-119 value=2
key=41-1-117 value=2
key=46-2-8 value=2
key=41-1-115 value=2
key=41-1-113 value=2
key=41-1-111 value=2
key=36-2-18 value=2
key=24-9-9 value=2
key=30-5-48 value=2
key=46-2-10 value=2
key=40-2-52 value=2
key=40-2-53 value=2
key=40-2-50 value=2
key=40-2-51 value=2
key=40-2-56 value=2
key=40-2-57 value=2
key=40-2-54 value=2
key=40-2-58 value=2
key=25-3-28 value=2
key=28-4-72 value=2
key=28-4-74 value=2
key=28-4-75 value=2
key=28-4-76 value=2
key=28-4-77 value=2
key=28-4-78 value=2
key=28-4-79 value=2
key=29-7-150 value=2
key=20-6-47 value=2
key=20-6-46 value=2
key=20-6-44 value=2
key=20-6-43 value=2
key=20-6-42 value=2
key=20-6-41 value=2
key=20-6-40 value=2
key=24-9-5 value=2
key=20-6-49 value=2
key=20-6-48 value=2
key=22-1-48 value=2
key=22-1-49 value=2
key=30-5-52 value=2
key=39-2-28 value=2
key=30-5-54 value=2
key=30-5-56 value=2
key=30-5-57 value=2
key=22-1-40 value=2
key=30-5-59 value=2
key=22-1-42 value=2
key=22-1-43 value=2
key=22-1-44 value=2
key=22-1-46 value=2
key=22-1-47 value=2
key=49-1-18 value=2
key=49-1-19 value=2
key=38-1-102 value=2
key=49-1-14 value=2
key=49-1-15 value=2
key=49-1-16 value=2
key=49-1-17 value=2
key=49-1-10 value=2
key=49-1-11 value=2
key=49-1-12 value=2
key=49-1-13 value=2
key=32-1-23 value=2
key=45-1-40 value=2
key=38-1-25 value=2
key=38-1-24 value=2
key=38-1-26 value=2
key=38-1-21 value=2
key=38-1-20 value=2
key=51-1-80 value=2
key=51-1-81 value=2
key=38-1-29 value=2
key=38-1-28 value=2
key=8-8-51 value=2
key=8-8-50 value=2
key=8-8-53 value=2
key=8-8-52 value=2
key=8-8-55 value=2
key=8-8-57 value=2
key=8-8-56 value=2
key=8-8-59 value=2
key=8-8-58 value=2
key=43-1-30 value=2
key=34-1-87 value=2
key=34-1-86 value=2
key=34-1-85 value=2
key=34-1-84 value=2
key=34-1-83 value=2
key=34-1-82 value=2
key=34-1-81 value=2
key=34-1-80 value=2
key=30-5-123 value=2
key=30-5-121 value=2
key=30-5-126 value=2
key=30-5-128 value=2
key=24-9-143 value=2
key=41-1-150 value=2
key=29-7-116 value=2
key=29-7-114 value=2
key=29-7-115 value=2
key=44-3-28 value=2
key=29-7-113 value=2
key=29-7-110 value=2
key=29-7-111 value=2
key=44-3-24 value=2
key=41-1-156 value=2
key=44-3-26 value=2
key=44-3-27 value=2
key=44-3-20 value=2
key=44-3-21 value=2
key=29-7-118 value=2
key=29-7-119 value=2
key=19-5-39 value=2
key=19-5-30 value=2
key=15-4-68 value=2
key=21-2-148 value=2
key=21-2-149 value=2
key=21-2-144 value=2
key=15-4-62 value=2
key=21-2-146 value=2
key=21-2-142 value=2
key=21-2-143 value=2
key=33-2-27 value=2
key=33-2-20 value=2
key=0-1-57 value=2
key=33-2-28 value=2
key=28-4-128 value=2
key=5-4-28 value=2
key=5-4-27 value=2
key=5-4-22 value=2
key=5-4-21 value=2
key=0-1-53 value=2
key=18-3-202 value=2
key=18-3-203 value=2
key=18-3-200 value=2
key=18-3-201 value=2
key=18-3-206 value=2
key=18-3-207 value=2
key=18-3-204 value=2
key=18-3-205 value=2
key=10-1-116 value=2
key=18-3-209 value=2
key=46-2-125 value=2
key=8-8-42 value=2
key=46-2-123 value=2
key=46-2-121 value=2
key=14-3-2 value=2
key=41-1-80 value=2
key=21-2-86 value=2
key=40-2-4 value=2
key=40-2-5 value=2
key=40-2-6 value=2
key=40-2-7 value=2
key=40-2-0 value=2
key=40-2-1 value=2
key=40-2-2 value=2
key=12-1-164 value=2
key=46-2-94 value=2
key=40-2-8 value=2
key=38-1-12 value=2
key=50-1-124 value=2
key=18-3-116 value=2
key=26-3-54 value=2
key=26-3-57 value=2
key=18-3-115 value=2
key=18-3-112 value=2
key=18-3-113 value=2
key=26-3-53 value=2
key=18-3-111 value=2
key=46-2-97 value=2
key=26-3-59 value=2
key=26-3-58 value=2
key=18-3-118 value=2
key=18-3-119 value=2
key=10-1-8 value=2
key=10-1-9 value=2
key=25-3-43 value=2
key=25-3-42 value=2
key=10-1-2 value=2
key=10-1-3 value=2
key=25-3-47 value=2
key=25-3-46 value=2
key=25-3-45 value=2
key=25-3-44 value=2
key=21-2-53 value=2
key=21-2-52 value=2
key=21-2-51 value=2
key=21-2-50 value=2
key=21-2-57 value=2
key=21-2-56 value=2
key=36-2-128 value=2
key=36-2-129 value=2
key=36-2-126 value=2
key=21-2-59 value=2
key=21-2-58 value=2
key=36-2-123 value=2
key=36-2-121 value=2
key=38-1-1 value=2
key=18-3-103 value=2
key=3-2-0 value=2
key=3-2-1 value=2
key=3-2-2 value=2
key=43-1-43 value=2
key=3-2-4 value=2
key=3-2-5 value=2
key=3-2-6 value=2
key=3-2-7 value=2
key=3-2-8 value=2
key=3-2-9 value=2
key=3-2-3 value=2
key=36-2-61 value=2
key=50-1-168 value=2
key=50-1-165 value=2
key=50-1-164 value=2
key=50-1-167 value=2
key=50-1-166 value=2
key=50-1-161 value=2
key=50-1-160 value=2
key=50-1-163 value=2
key=50-1-162 value=2
key=34-1-73 value=2
key=18-3-84 value=2
key=26-3-145 value=2
key=26-3-142 value=2
key=19-5-47 value=2
key=18-3-69 value=2
key=18-3-68 value=2
key=18-3-65 value=2
key=18-3-64 value=2
key=18-3-67 value=2
key=18-3-66 value=2
key=18-3-61 value=2
key=18-3-60 value=2
key=18-3-63 value=2
key=18-3-62 value=2
key=10-1-0 value=2
key=30-5-28 value=2
key=34-1-75 value=2
key=18-3-87 value=2
key=41-1-100 value=2
key=18-3-85 value=2
key=41-1-102 value=2
key=41-1-105 value=2
key=41-1-104 value=2
key=41-1-107 value=2
key=41-1-106 value=2
key=41-1-109 value=2
key=41-1-108 value=2
key=18-3-89 value=2
key=10-1-1 value=2
key=6-8-4 value=2
key=14-3-86 value=2
key=30-5-20 value=2
key=7-4-45 value=2
key=6-8-9 value=2
key=11-5-42 value=2
key=6-8-8 value=2
key=28-4-49 value=2
key=28-4-48 value=2
key=11-5-43 value=2
key=28-4-44 value=2
key=28-4-47 value=2
key=28-4-46 value=2
key=28-4-41 value=2
key=36-2-5 value=2
key=28-4-42 value=2
key=36-2-113 value=2
key=36-2-4 value=2
key=30-5-26 value=2
key=11-5-47 value=2
key=22-1-75 value=2
key=22-1-74 value=2
key=20-6-57 value=2
key=20-6-50 value=2
key=22-1-70 value=2
key=22-1-73 value=2
key=22-1-72 value=2
key=11-5-45 value=2
key=20-6-58 value=2
key=20-6-59 value=2
key=36-2-112 value=2
key=12-1-47 value=2
key=14-3-84 value=2
key=12-1-44 value=2
key=30-5-69 value=2
key=30-5-68 value=2
key=12-1-41 value=2
key=12-1-40 value=2
key=30-5-65 value=2
key=30-5-64 value=2
key=30-5-67 value=2
key=30-5-61 value=2
key=30-5-60 value=2
key=30-5-63 value=2
key=30-5-62 value=2
key=49-1-28 value=2
key=21-2-41 value=2
key=49-1-21 value=2
key=49-1-20 value=2
key=26-3-56 value=2
key=49-1-24 value=2
key=49-1-27 value=2
key=12-1-103 value=2
key=34-1-139 value=2
key=30-5-85 value=2
key=30-5-84 value=2
key=30-5-81 value=2
key=34-1-131 value=2
key=34-1-132 value=2
key=36-2-8 value=2
key=34-1-136 value=2
key=50-1-200 value=2
key=35-3-20 value=2
key=50-1-202 value=2
key=50-1-203 value=2
key=50-1-204 value=2
key=38-1-37 value=2
key=38-1-34 value=2
key=50-1-207 value=2
key=50-1-208 value=2
key=26-3-51 value=2
key=38-1-38 value=2
key=38-1-39 value=2
key=12-1-102 value=2
key=10-1-6 value=2
key=8-8-64 value=2
key=8-8-65 value=2
key=8-8-66 value=2
key=8-8-60 value=2
key=8-8-62 value=2
key=8-8-63 value=2
key=9-8-88 value=2
key=4-1-39 value=2
key=35-3-27 value=2
key=8-8-86 value=2
key=8-8-87 value=2
key=8-8-84 value=2
key=8-8-85 value=2
key=34-1-99 value=2
key=8-8-80 value=2
key=8-8-81 value=2
key=34-1-94 value=2
key=34-1-97 value=2
key=34-1-91 value=2
key=8-8-89 value=2
key=30-5-117 value=2
key=30-5-112 value=2
key=30-5-113 value=2
key=30-5-110 value=2
key=43-1-73 value=2
key=6-8-36 value=2
key=44-3-19 value=2
key=44-3-18 value=2
key=26-3-52 value=2
key=43-1-74 value=2
key=44-3-11 value=2
key=22-1-80 value=2
key=44-3-13 value=2
key=44-3-12 value=2
key=44-3-15 value=2
key=44-3-14 value=2
key=44-3-17 value=2
key=22-1-81 value=2
key=30-5-156 value=2
key=15-4-78 value=2
key=15-4-79 value=2
key=50-1-95 value=2
key=43-1-75 value=2
key=15-4-70 value=2
key=32-1-99 value=2
key=21-2-155 value=2
key=6-8-64 value=2
key=6-8-65 value=2
key=14-3-87 value=2
key=6-8-63 value=2
key=14-3-85 value=2
key=6-8-61 value=2
key=14-3-89 value=2
key=33-2-39 value=2
key=34-1-37 value=2
key=18-3-215 value=2
key=18-3-214 value=2
key=18-3-217 value=2
key=18-3-216 value=2
key=18-3-211 value=2
key=18-3-210 value=2
key=18-3-213 value=2
key=18-3-212 value=2
key=24-9-1 value=2
key=24-9-0 value=2
key=24-9-3 value=2
key=24-9-2 value=2
key=18-3-219 value=2
key=18-3-218 value=2
key=24-9-7 value=2
key=50-1-9 value=2
key=12-1-73 value=2
key=29-7-109 value=2
key=29-7-108 value=2
key=29-7-100 value=2
key=29-7-102 value=2
key=29-7-105 value=2
key=29-7-104 value=2
key=29-7-107 value=2
key=29-7-106 value=2
key=26-3-5 value=2
key=50-1-7 value=2
key=8-8-29 value=2
key=12-1-156 value=2
key=12-1-157 value=2
key=26-3-6 value=2
key=12-1-150 value=2
key=18-3-101 value=2
key=18-3-100 value=2
key=50-1-91 value=2
key=18-3-102 value=2
key=18-3-105 value=2
key=18-3-104 value=2
key=18-3-107 value=2
key=18-3-106 value=2
key=26-3-42 value=2
key=26-3-40 value=2
key=14-3-75 value=2
key=26-3-46 value=2
key=26-3-47 value=2
key=26-3-44 value=2
key=26-3-45 value=2
key=26-3-49 value=2
key=24-9-6 value=2
key=24-9-95 value=2
key=24-9-94 value=2
key=24-9-97 value=2
key=24-9-96 value=2
key=24-9-91 value=2
key=24-9-90 value=2
key=24-9-92 value=2
key=24-9-99 value=2
key=24-9-98 value=2
key=12-1-76 value=2
key=21-2-40 value=2
key=38-1-13 value=2
key=21-2-42 value=2
key=21-2-43 value=2
key=21-2-44 value=2
key=21-2-45 value=2
key=21-2-46 value=2
key=21-2-47 value=2
key=21-2-48 value=2
key=8-8-24 value=2
key=26-3-8 value=2
key=47-1-43 value=2
key=47-1-42 value=2
key=47-1-45 value=2
key=47-1-44 value=2
key=47-1-47 value=2
key=47-1-46 value=2
key=8-8-27 value=2
key=50-1-239 value=2
key=21-2-131 value=2
key=34-1-102 value=2
key=28-4-38 value=2
key=41-1-118 value=2
key=20-6-7 value=2
dic1
key=3-2-145 value=2
key=31-3-48 value=2
key=50-1-245 value=2
key=48-1-109 value=2
key=33-2-150 value=2
key=33-2-105 value=2
key=33-2-107 value=2
key=33-2-106 value=2
key=33-2-102 value=2
key=39-2-150 value=2
key=1-9-119 value=2
key=48-1-74 value=2
key=33-2-109 value=2
key=33-2-108 value=2
key=20-6-64 value=2
key=40-2-118 value=2
key=43-1-148 value=2
key=30-5-73 value=2
key=1-9-88 value=2
key=1-9-89 value=2
key=39-2-72 value=2
key=1-9-83 value=2
key=1-9-80 value=2
key=1-9-86 value=2
key=1-9-84 value=2
key=1-9-85 value=2
key=34-1-123 value=2
key=34-1-122 value=2
key=6-8-91 value=2
key=6-8-90 value=2
key=34-1-125 value=2
key=45-1-72 value=2
key=39-2-79 value=2
key=35-3-68 value=2
key=27-1-127 value=2
key=37-3-105 value=2
key=35-3-64 value=2
key=35-3-66 value=2
key=35-3-60 value=2
key=35-3-61 value=2
key=30-5-101 value=2
key=30-5-100 value=2
key=1-9-131 value=2
key=8-8-99 value=2
key=11-5-93 value=2
key=1-9-112 value=2
key=17-14-156 value=2
key=13-4-118 value=2
key=49-1-36 value=2
key=49-1-37 value=2
key=49-1-34 value=2
key=0-1-99 value=2
key=49-1-33 value=2
key=49-1-30 value=2
key=49-1-31 value=2
key=0-1-97 value=2
key=49-1-38 value=2
key=20-6-103 value=2
key=15-4-41 value=2
key=31-3-56 value=2
key=8-8-150 value=2
key=31-3-50 value=2
key=48-1-17 value=2
key=48-1-15 value=2
key=48-1-14 value=2
key=48-1-13 value=2
key=48-1-12 value=2
key=48-1-11 value=2
key=14-3-98 value=2
key=48-1-19 value=2
key=48-1-18 value=2
key=9-8-152 value=2
key=15-4-149 value=2
key=5-4-43 value=2
key=5-4-42 value=2
key=5-4-47 value=2
key=47-1-139 value=2
key=31-3-138 value=2
key=31-3-133 value=2
key=31-3-131 value=2
key=31-3-130 value=2
key=7-4-88 value=2
key=7-4-87 value=2
key=7-4-86 value=2
key=7-4-85 value=2
key=7-4-83 value=2
key=5-4-88 value=2
key=49-1-74 value=2
key=10-1-86 value=2
key=10-1-80 value=2
key=16-5-81 value=2
key=25-3-65 value=2
key=25-3-64 value=2
key=25-3-66 value=2
key=25-3-61 value=2
key=25-3-60 value=2
key=25-3-62 value=2
key=25-3-69 value=2
key=25-3-68 value=2
key=27-1-10 value=2
key=27-1-11 value=2
key=28-4-95 value=2
key=47-1-58 value=2
key=47-1-56 value=2
key=47-1-54 value=2
key=47-1-55 value=2
key=47-1-52 value=2
key=47-1-53 value=2
key=47-1-50 value=2
key=47-1-51 value=2
key=2-1-50 value=2
key=2-1-51 value=2
key=2-1-54 value=2
key=2-1-58 value=2
key=2-1-59 value=2
key=46-2-117 value=2
key=40-2-126 value=2
key=31-3-38 value=2
key=31-3-51 value=2
key=9-8-118 value=2
key=19-5-146 value=2
key=26-3-126 value=2
key=19-5-143 value=2
key=26-3-122 value=2
key=26-3-123 value=2
key=13-4-8 value=2
key=25-3-74 value=2
key=30-5-162 value=2
key=11-5-124 value=2
key=11-5-125 value=2
key=46-2-81 value=2
key=46-2-80 value=2
key=48-1-112 value=2
key=51-1-127 value=2
key=7-4-119 value=2
key=40-2-82 value=2
key=40-2-84 value=2
key=11-5-104 value=2
key=19-5-66 value=2
key=38-1-99 value=2
key=39-2-143 value=2
key=39-2-141 value=2
key=39-2-146 value=2
key=20-6-76 value=2
key=20-6-73 value=2
key=32-1-81 value=2
key=1-9-99 value=2
key=1-9-98 value=2
key=1-9-91 value=2
key=1-9-93 value=2
key=1-9-94 value=2
key=32-1-62 value=2
key=34-1-118 value=2
key=34-1-117 value=2
key=34-1-115 value=2
key=34-1-113 value=2
key=32-1-69 value=2
key=34-1-111 value=2
key=27-1-61 value=2
key=27-1-60 value=2
key=22-1-150 value=2
key=27-1-63 value=2
key=27-1-62 value=2
key=27-1-64 value=2
key=51-1-34 value=2
key=51-1-33 value=2
key=25-3-38 value=2
key=35-3-50 value=2
key=35-3-53 value=2
key=35-3-54 value=2
key=51-1-38 value=2
key=11-5-86 value=2
key=47-1-85 value=2
key=11-5-84 value=2
key=11-5-85 value=2
key=11-5-82 value=2
key=11-5-83 value=2
key=27-1-68 value=2
key=1-9-122 value=2
key=1-9-123 value=2
key=1-9-124 value=2
key=25-3-34 value=2
key=1-9-127 value=2
key=28-4-81 value=2
key=2-1-9 value=2
key=4-1-132 value=2
key=49-1-41 value=2
key=0-1-80 value=2
key=49-1-48 value=2
key=47-1-145 value=2
key=47-1-144 value=2
key=15-4-52 value=2
key=15-4-57 value=2
key=30-5-131 value=2
key=15-4-58 value=2
key=32-1-135 value=2
key=24-9-119 value=2
key=35-3-45 value=2
key=48-1-34 value=2
key=48-1-37 value=2
key=48-1-36 value=2
key=13-4-139 value=2
key=48-1-39 value=2
key=31-3-100 value=2
key=45-1-127 value=2
key=22-1-66 value=2
key=31-3-108 value=2
key=24-9-113 value=2
key=19-5-139 value=2
key=47-1-66 value=2
key=20-6-66 value=2
key=44-3-71 value=2
key=24-9-117 value=2
key=44-3-75 value=2
key=19-5-106 value=2
key=24-9-116 value=2
key=2-1-85 value=2
key=10-1-93 value=2
key=10-1-90 value=2
key=49-1-139 value=2
key=10-1-97 value=2
key=16-5-92 value=2
key=16-5-93 value=2
key=27-1-25 value=2
key=27-1-26 value=2
key=27-1-21 value=2
key=27-1-23 value=2
key=5-4-52 value=2
key=25-3-79 value=2
key=12-1-56 value=2
key=5-4-74 value=2
key=5-4-73 value=2
key=5-4-78 value=2
key=36-2-151 value=2
key=47-1-23 value=2
key=47-1-21 value=2
key=47-1-26 value=2
key=47-1-25 value=2
key=47-1-24 value=2
key=2-1-49 value=2
key=2-1-48 value=2
key=2-1-47 value=2
key=2-1-44 value=2
key=2-1-42 value=2
key=30-5-77 value=2
key=31-3-116 value=2
key=4-1-101 value=2
key=4-1-100 value=2
key=31-3-111 value=2
key=30-5-75 value=2
key=20-6-156 value=2
key=20-6-157 value=2
key=45-1-59 value=2
key=31-3-24 value=2
key=31-3-25 value=2
key=31-3-26 value=2
key=31-3-21 value=2
key=31-3-23 value=2
key=6-8-150 value=2
key=37-3-59 value=2
key=37-3-57 value=2
key=37-3-56 value=2
key=37-3-55 value=2
key=37-3-54 value=2
key=37-3-53 value=2
key=37-3-50 value=2
key=22-1-71 value=2
key=41-1-157 value=2
key=40-2-97 value=2
key=17-14-66 value=2
key=13-4-107 value=2
key=48-1-126 value=2
key=40-2-98 value=2
key=11-5-138 value=2
key=30-5-90 value=2
key=13-4-73 value=2
key=7-4-139 value=2
key=30-5-91 value=2
key=13-4-106 value=2
key=2-1-121 value=2
key=45-1-108 value=2
key=1-9-76 value=2
key=34-1-101 value=2
key=34-1-100 value=2
key=1-9-74 value=2
key=32-1-71 value=2
key=14-3-117 value=2
key=33-2-74 value=2
key=31-3-41 value=2
key=47-1-124 value=2
key=47-1-127 value=2
key=2-1-123 value=2
key=51-1-25 value=2
key=51-1-26 value=2
key=51-1-23 value=2
key=51-1-29 value=2
key=45-1-124 value=2
key=30-5-161 value=2
key=49-1-50 value=2
key=49-1-51 value=2
key=14-3-161 value=2
key=49-1-53 value=2
key=49-1-54 value=2
key=49-1-56 value=2
key=49-1-59 value=2
key=48-1-7 value=2
key=48-1-6 value=2
key=48-1-5 value=2
key=48-1-4 value=2
key=48-1-3 value=2
key=48-1-2 value=2
key=48-1-9 value=2
key=48-1-8 value=2
key=8-8-75 value=2
key=36-2-119 value=2
key=8-8-70 value=2
key=11-5-133 value=2
key=8-8-77 value=2
key=35-3-46 value=2
key=48-1-30 value=2
key=48-1-33 value=2
key=48-1-32 value=2
key=35-3-42 value=2
key=35-3-43 value=2
key=6-8-56 value=2
key=11-5-132 value=2
key=24-9-132 value=2
key=14-3-55 value=2
key=16-5-143 value=2
key=31-3-72 value=2
key=1-9-139 value=2
key=37-3-99 value=2
key=44-3-66 value=2
key=44-3-69 value=2
key=11-5-130 value=2
key=31-3-75 value=2
key=26-3-98 value=2
key=12-1-123 value=2
key=12-1-121 value=2
key=48-1-62 value=2
key=40-2-128 value=2
key=47-1-100 value=2
key=27-1-33 value=2
key=27-1-30 value=2
key=27-1-31 value=2
key=27-1-36 value=2
key=27-1-37 value=2
key=27-1-34 value=2
key=27-1-35 value=2
key=25-3-87 value=2
key=25-3-83 value=2
key=25-3-82 value=2
key=5-4-62 value=2
key=5-4-61 value=2
key=5-4-60 value=2
key=25-3-86 value=2
key=5-4-68 value=2
key=25-3-84 value=2
key=26-3-95 value=2
key=45-1-88 value=2
key=48-1-60 value=2
key=47-1-38 value=2
key=38-1-66 value=2
key=49-1-143 value=2
key=47-1-31 value=2
key=47-1-33 value=2
key=47-1-34 value=2
key=47-1-35 value=2
key=47-1-36 value=2
key=47-1-37 value=2
key=33-2-61 value=2
key=1-9-130 value=2
key=2-1-33 value=2
key=2-1-30 value=2
key=46-2-66 value=2
key=2-1-34 value=2
key=28-4-119 value=2
key=4-1-111 value=2
key=4-1-113 value=2
key=28-4-111 value=2
key=28-4-113 value=2
key=4-1-119 value=2
key=35-3-58 value=2
key=28-4-117 value=2
key=45-1-65 value=2
key=26-3-109 value=2
key=2-1-110 value=2
key=19-5-124 value=2
key=19-5-127 value=2
key=26-3-106 value=2
key=1-9-133 value=2
key=48-1-67 value=2
key=37-3-48 value=2
key=39-2-106 value=2
key=37-3-41 value=2
key=22-1-113 value=2
key=36-2-162 value=2
key=36-2-161 value=2
key=1-9-132 value=2
key=39-2-102 value=2
key=19-5-25 value=2
key=19-5-23 value=2
key=13-4-25 value=2
key=13-4-24 value=2
key=13-4-26 value=2
key=13-4-21 value=2
key=13-4-23 value=2
key=48-1-65 value=2
key=0-1-98 value=2
key=13-4-113 value=2
key=33-2-64 value=2
key=15-4-128 value=2
key=26-3-66 value=2
key=51-1-52 value=2
key=46-2-48 value=2
key=46-2-166 value=2
key=7-4-124 value=2
key=27-1-3 value=2
key=27-1-4 value=2
key=27-1-5 value=2
key=27-1-8 value=2
key=33-2-56 value=2
key=50-1-246 value=2
key=33-2-51 value=2
key=1-9-108 value=2
key=2-1-38 value=2
key=33-2-59 value=2
key=30-5-158 value=2
key=38-1-95 value=2
key=51-1-144 value=2
key=51-1-143 value=2
key=49-1-64 value=2
key=49-1-66 value=2
key=49-1-62 value=2
key=49-1-87 value=2
key=49-1-86 value=2
key=8-8-151 value=2
key=49-1-84 value=2
key=49-1-83 value=2
key=49-1-88 value=2
key=27-1-47 value=2
key=35-3-33 value=2
key=22-1-95 value=2
key=35-3-37 value=2
key=35-3-36 value=2
key=48-1-28 value=2
key=35-3-34 value=2
key=48-1-27 value=2
key=48-1-20 value=2
key=48-1-21 value=2
key=34-1-151 value=2
key=35-3-57 value=2
key=11-5-58 value=2
key=0-1-110 value=2
key=0-1-112 value=2
key=2-1-87 value=2
key=1-9-114 value=2
key=16-5-132 value=2
key=22-1-123 value=2
key=32-1-151 value=2
key=12-1-117 value=2
key=35-3-108 value=2
key=14-3-90 value=2
key=25-3-94 value=2
key=25-3-90 value=2
key=25-3-91 value=2
key=25-3-92 value=2
key=25-3-93 value=2
key=45-1-60 value=2
key=51-1-92 value=2
key=45-1-64 value=2
key=43-1-122 value=2
key=2-1-28 value=2
key=6-8-164 value=2
key=4-1-125 value=2
key=9-8-121 value=2
key=30-5-95 value=2
key=48-1-76 value=2
key=26-3-117 value=2
key=26-3-111 value=2
key=26-3-113 value=2
key=26-3-112 value=2
key=27-1-105 value=2
key=35-3-144 value=2
key=37-3-70 value=2
key=37-3-73 value=2
key=37-3-72 value=2
key=37-3-75 value=2
key=37-3-74 value=2
key=33-2-55 value=2
key=5-4-41 value=2
key=47-1-78 value=2
key=35-3-149 value=2
key=13-4-38 value=2
key=11-5-118 value=2
key=13-4-33 value=2
key=13-4-31 value=2
key=13-4-36 value=2
key=13-4-35 value=2
key=48-1-142 value=2
key=27-1-82 value=2
key=33-2-57 value=2
key=25-3-106 value=2
key=45-1-78 value=2
key=45-1-79 value=2
key=46-2-56 value=2
key=44-3-109 value=2
key=33-2-50 value=2
key=40-2-112 value=2
key=40-2-113 value=2
key=16-5-66 value=2
key=33-2-52 value=2
key=38-1-108 value=2
key=34-1-167 value=2
key=38-1-81 value=2
key=38-1-80 value=2
key=38-1-87 value=2
key=38-1-86 value=2
key=33-2-53 value=2
key=49-1-72 value=2
key=13-4-62 value=2
key=49-1-73 value=2
key=1-9-111 value=2
key=10-1-120 value=2
key=30-5-149 value=2
key=49-1-70 value=2
key=1-9-46 value=2
key=1-9-42 value=2
key=1-9-43 value=2
key=49-1-94 value=2
key=15-4-88 value=2
key=49-1-97 value=2
key=49-1-92 value=2
key=49-1-93 value=2
key=15-4-83 value=2
key=49-1-99 value=2
key=51-1-83 value=2
key=33-2-83 value=2
key=33-2-82 value=2
key=33-2-87 value=2
key=33-2-86 value=2
key=33-2-84 value=2
key=11-5-108 value=2
key=35-3-21 value=2
key=35-3-23 value=2
key=35-3-24 value=2
key=35-3-25 value=2
key=35-3-26 value=2
key=6-8-33 value=2
key=27-1-109 value=2
key=39-2-41 value=2
key=14-3-131 value=2
key=46-2-119 value=2
key=16-5-123 value=2
key=16-5-122 value=2
key=27-1-108 value=2
key=11-5-106 value=2
key=11-5-37 value=2
key=11-5-36 value=2
key=11-5-35 value=2
key=11-5-34 value=2
key=11-5-33 value=2
key=11-5-32 value=2
key=11-5-31 value=2
key=44-3-47 value=2
key=11-5-38 value=2
key=12-1-109 value=2
key=49-1-128 value=2
key=47-1-109 value=2
key=47-1-108 value=2
key=5-4-81 value=2
key=5-4-80 value=2
key=5-4-72 value=2
key=2-1-14 value=2
key=2-1-15 value=2
key=2-1-17 value=2
key=2-1-11 value=2
key=2-1-12 value=2
key=2-1-13 value=2
key=2-1-18 value=2
key=2-1-19 value=2
key=44-3-63 value=2
key=4-1-137 value=2
key=17-14-79 value=2
key=28-4-133 value=2
key=37-3-66 value=2
key=37-3-67 value=2
key=37-3-64 value=2
key=37-3-62 value=2
key=37-3-60 value=2
key=37-3-61 value=2
key=19-5-109 value=2
key=37-3-68 value=2
key=7-4-38 value=2
key=7-4-31 value=2
key=1-9-152 value=2
key=16-5-83 value=2
key=26-3-132 value=2
key=51-1-90 value=2
key=51-1-57 value=2
key=24-9-82 value=2
key=17-14-108 value=2
key=6-8-99 value=2
key=31-3-73 value=2
key=31-3-70 value=2
key=31-3-74 value=2
key=31-3-79 value=2
key=39-2-104 value=2
key=39-2-100 value=2
key=7-4-34 value=2
key=19-5-92 value=2
key=7-4-109 value=2
key=7-4-108 value=2
key=7-4-105 value=2
key=7-4-107 value=2
key=7-4-106 value=2
key=51-1-142 value=2
key=51-1-94 value=2
key=19-5-94 value=2
key=15-4-106 value=2
key=15-4-109 value=2
key=7-4-33 value=2
key=24-9-111 value=2
key=22-1-109 value=2
key=49-1-132 value=2
key=27-1-57 value=2
key=51-1-79 value=2
key=40-2-125 value=2
key=48-1-40 value=2
key=48-1-42 value=2
key=2-1-92 value=2
key=37-3-130 value=2
key=47-1-106 value=2
key=47-1-105 value=2
key=47-1-104 value=2
key=1-9-59 value=2
key=1-9-58 value=2
key=1-9-55 value=2
key=1-9-54 value=2
key=1-9-57 value=2
key=1-9-56 value=2
key=1-9-50 value=2
key=1-9-53 value=2
key=1-9-52 value=2
key=15-4-94 value=2
key=15-4-92 value=2
key=15-4-90 value=2
key=37-3-141 value=2
key=37-3-143 value=2
key=37-3-146 value=2
key=15-4-99 value=2
key=19-5-144 value=2
key=37-3-85 value=2
key=33-2-90 value=2
key=33-2-91 value=2
key=33-2-92 value=2
key=33-2-94 value=2
key=45-1-144 value=2
key=33-2-99 value=2
key=27-1-146 value=2
key=48-1-48 value=2
key=48-1-49 value=2
key=49-1-61 value=2
key=19-5-142 value=2
key=16-5-112 value=2
key=16-5-113 value=2
key=16-5-117 value=2
key=11-5-25 value=2
key=11-5-26 value=2
key=11-5-22 value=2
key=6-8-95 value=2
key=28-4-103 value=2
key=37-3-93 value=2
key=46-2-165 value=2
key=44-3-98 value=2
key=19-5-57 value=2
key=7-4-36 value=2
key=28-4-125 value=2
key=7-4-37 value=2
key=28-4-129 value=2
key=4-1-146 value=2
key=4-1-145 value=2
key=4-1-144 value=2
key=7-4-35 value=2
key=6-8-113 value=2
key=6-8-117 value=2
key=1-9-149 value=2
key=11-5-24 value=2
key=31-3-37 value=2
key=11-5-27 value=2
key=31-3-36 value=2
key=33-2-146 value=2
key=31-3-35 value=2
key=31-3-33 value=2
key=11-5-23 value=2
key=31-3-31 value=2
key=31-3-67 value=2
key=46-2-75 value=2
key=39-2-134 value=2
key=12-1-31 value=2
key=2-1-95 value=2
key=19-5-79 value=2
key=2-1-96 value=2
key=7-4-8 value=2
key=32-1-31 value=2
key=32-1-35 value=2
key=46-2-109 value=2
key=48-1-44 value=2
key=44-3-94 value=2
key=45-1-130 value=2
key=51-1-60 value=2
key=1-9-100 value=2
key=1-9-106 value=2
key=1-9-104 value=2
key=14-3-129 value=2
key=0-1-72 value=2
key=1-9-105 value=2
key=1-9-68 value=2
key=1-9-69 value=2
key=1-9-60 value=2
key=1-9-61 value=2
key=1-9-62 value=2
key=1-9-64 value=2
key=1-9-65 value=2
key=1-9-66 value=2
key=1-9-67 value=2
key=24-9-121 value=2
key=24-9-122 value=2
key=24-9-123 value=2
key=24-9-128 value=2
key=37-3-152 value=2
key=37-3-151 value=2
key=37-3-150 value=2
key=48-1-47 value=2
key=37-3-155 value=2
key=45-1-32 value=2
key=38-1-161 value=2
key=45-1-33 value=2
key=45-1-36 value=2
key=30-5-150 value=2
key=22-1-106 value=2
key=45-1-37 value=2
key=38-1-47 value=2
key=27-1-58 value=2
key=46-2-159 value=2
key=45-1-35 value=2
key=33-2-41 value=2
key=33-2-48 value=2
key=16-5-108 value=2
key=7-4-25 value=2
key=7-4-26 value=2
key=7-4-21 value=2
key=7-4-23 value=2
key=44-3-89 value=2
key=44-3-84 value=2
key=27-1-100 value=2
key=44-3-80 value=2
key=1-9-118 value=2
key=35-3-35 value=2
key=17-14-155 value=2
key=8-8-119 value=2
key=14-3-157 value=2
key=8-8-113 value=2
key=46-2-131 value=2
key=28-4-154 value=2
key=15-4-142 value=2
key=28-4-153 value=2
key=28-4-158 value=2
key=49-1-68 value=2
key=17-14-38 value=2
key=17-14-36 value=2
key=17-14-37 value=2
key=17-14-35 value=2
key=17-14-33 value=2
key=17-14-31 value=2
key=5-4-106 value=2
key=26-3-31 value=2
key=12-1-167 value=2
key=14-3-159 value=2
key=48-1-129 value=2
key=48-1-38 value=2
key=12-1-165 value=2
key=27-1-76 value=2
key=35-3-39 value=2
key=48-1-115 value=2
key=49-1-145 value=2
key=20-6-107 value=2
key=20-6-106 value=2
key=45-1-25 value=2
key=31-3-54 value=2
key=45-1-26 value=2
key=45-1-23 value=2
key=39-2-128 value=2
key=39-2-127 value=2
key=40-2-122 value=2
key=7-4-61 value=2
key=7-4-60 value=2
key=19-5-60 value=2
key=19-5-61 value=2
key=35-3-94 value=2
key=8-8-125 value=2
key=19-5-52 value=2
key=7-4-64 value=2
key=7-4-67 value=2
key=1-9-160 value=2
key=27-1-72 value=2
key=31-3-118 value=2
key=1-9-145 value=2
key=44-3-120 value=2
key=46-2-71 value=2
key=46-2-164 value=2
key=13-4-88 value=2
key=26-3-91 value=2
key=13-4-83 value=2
key=40-2-132 value=2
key=27-1-79 value=2
key=47-1-60 value=2
key=11-5-57 value=2
key=11-5-56 value=2
key=45-1-30 value=2
key=1-9-77 value=2
key=1-9-75 value=2
key=1-9-73 value=2
key=1-9-72 value=2
key=1-9-71 value=2
key=1-9-70 value=2
key=14-3-118 value=2
key=1-9-79 value=2
key=38-1-150 value=2
key=48-1-68 value=2
key=48-1-69 value=2
key=38-1-56 value=2
key=48-1-54 value=2
key=15-4-84 value=2
key=33-2-54 value=2
key=48-1-26 value=2
key=48-1-24 value=2
key=48-1-25 value=2
key=22-1-99 value=2
key=32-1-113 value=2
key=2-1-21 value=2
key=35-3-145 value=2
key=27-1-83 value=2
key=35-3-44 value=2
key=27-1-87 value=2
key=27-1-86 value=2
key=27-1-85 value=2
key=27-1-84 value=2
key=49-1-102 value=2
key=1-9-143 value=2
key=12-1-66 value=2
key=2-1-75 value=2
key=11-5-134 value=2
key=49-1-146 value=2
key=4-1-169 value=2
key=4-1-168 value=2
key=16-5-77 value=2
key=16-5-75 value=2
key=16-5-70 value=2
key=17-14-100 value=2
key=17-14-105 value=2
key=17-14-104 value=2
key=17-14-106 value=2
key=17-14-21 value=2
key=17-14-23 value=2
key=17-14-25 value=2
key=27-1-150 value=2
key=17-14-26 value=2
key=45-1-54 value=2
key=27-1-132 value=2
key=37-3-38 value=2
key=37-3-35 value=2
key=37-3-34 value=2
key=37-3-37 value=2
key=37-3-36 value=2
key=37-3-31 value=2
key=37-3-30 value=2
key=37-3-33 value=2
key=37-3-32 value=2
key=36-2-117 value=2
key=31-3-105 value=2
key=36-2-47 value=2
key=35-3-104 value=2
key=25-3-127 value=2
key=25-3-124 value=2
key=45-1-38 value=2
key=13-4-109 value=2
key=13-4-108 value=2
key=45-1-31 value=2
key=45-1-34 value=2
key=35-3-105 value=2
key=46-2-139 value=2
key=27-1-73 value=2
key=46-2-135 value=2
key=45-1-55 value=2
key=51-1-124 value=2
key=29-7-146 value=2
key=51-1-139 value=2
key=7-4-78 value=2
key=25-3-105 value=2
key=28-4-152 value=2
key=27-1-93 value=2
key=5-4-107 value=2
key=13-4-99 value=2
key=5-4-105 value=2
key=5-4-100 value=2
key=13-4-90 value=2
key=13-4-91 value=2
key=13-4-92 value=2
key=13-4-94 value=2
key=5-4-109 value=2
key=5-4-108 value=2
key=12-1-113 value=2
key=39-2-62 value=2
key=39-2-61 value=2
key=39-2-60 value=2
key=15-4-150 value=2
key=39-2-68 value=2
key=12-1-119 value=2
key=24-9-108 value=2
key=48-1-22 value=2
key=2-1-39 value=2
key=25-3-102 value=2
key=35-3-106 value=2
key=47-1-82 value=2
key=35-3-107 value=2
key=48-1-97 value=2
key=48-1-96 value=2
key=48-1-95 value=2
key=48-1-94 value=2
key=48-1-23 value=2
key=38-1-62 value=2
key=26-3-82 value=2
key=48-1-73 value=2
key=33-2-69 value=2
key=33-2-68 value=2
key=26-3-143 value=2
key=31-3-60 value=2
key=31-3-61 value=2
key=32-1-107 value=2
key=11-5-79 value=2
key=32-1-103 value=2
key=11-5-73 value=2
key=11-5-72 value=2
key=32-1-109 value=2
key=28-4-131 value=2
key=31-3-66 value=2
key=27-1-41 value=2
key=31-3-68 value=2
key=27-1-92 value=2
key=27-1-94 value=2
key=35-3-56 value=2
key=37-3-82 value=2
key=25-3-99 value=2
key=15-4-26 value=2
key=15-4-25 value=2
key=37-3-83 value=2
key=15-4-23 value=2
key=37-3-84 value=2
key=15-4-29 value=2
key=11-5-114 value=2
key=37-3-87 value=2
key=32-1-129 value=2
key=1-9-125 value=2
key=17-14-118 value=2
key=17-14-112 value=2
key=17-14-116 value=2
key=40-2-137 value=2
key=17-14-54 value=2
key=17-14-55 value=2
key=17-14-56 value=2
key=17-14-50 value=2
key=17-14-52 value=2
key=17-14-53 value=2
key=17-14-58 value=2
key=46-2-73 value=2
key=27-1-66 value=2
key=46-2-70 value=2
key=37-3-23 value=2
key=37-3-26 value=2
key=37-3-25 value=2
key=20-6-150 value=2
key=48-1-98 value=2
key=49-1-104 value=2
key=38-1-63 value=2
key=2-1-89 value=2
key=38-1-64 value=2
key=40-2-69 value=2
key=40-2-67 value=2
key=48-1-35 value=2
key=31-3-91 value=2
key=31-3-93 value=2
key=39-2-99 value=2
key=31-3-94 value=2
key=31-3-98 value=2
key=46-2-151 value=2
key=51-1-106 value=2
key=41-1-151 value=2
key=33-2-62 value=2
key=27-1-91 value=2
key=14-3-111 value=2
key=32-1-123 value=2
key=49-1-111 value=2
key=1-9-17 value=2
key=1-9-19 value=2
key=43-1-112 value=2
key=2-1-20 value=2
key=15-4-143 value=2
key=2-1-23 value=2
key=37-3-104 value=2
key=37-3-106 value=2
key=2-1-22 value=2
key=37-3-100 value=2
key=2-1-25 value=2
key=37-3-108 value=2
key=2-1-24 value=2
key=37-3-116 value=2
key=2-1-27 value=2
key=45-1-105 value=2
key=2-1-26 value=2
key=27-1-54 value=2
key=11-5-87 value=2
key=48-1-89 value=2
key=27-1-55 value=2
key=48-1-85 value=2
key=48-1-86 value=2
key=48-1-80 value=2
key=27-1-56 value=2
key=4-1-122 value=2
key=38-1-76 value=2
key=27-1-50 value=2
key=34-1-147 value=2
key=35-3-139 value=2
key=16-5-101 value=2
key=33-2-79 value=2
key=9-8-115 value=2
key=27-1-53 value=2
key=33-2-72 value=2
key=7-4-72 value=2
key=7-4-73 value=2
key=7-4-70 value=2
key=7-4-74 value=2
key=7-4-75 value=2
key=45-1-68 value=2
key=7-4-79 value=2
key=16-5-100 value=2
key=11-5-68 value=2
key=11-5-60 value=2
key=11-5-61 value=2
key=11-5-62 value=2
key=24-9-112 value=2
key=11-5-64 value=2
key=11-5-66 value=2
key=10-1-123 value=2
key=2-1-86 value=2
key=27-1-99 value=2
key=43-1-95 value=2
key=15-4-34 value=2
key=15-4-33 value=2
key=15-4-38 value=2
key=11-5-78 value=2
key=49-1-134 value=2
key=46-2-98 value=2
key=24-9-107 value=2
key=8-8-161 value=2
key=8-8-162 value=2
key=22-1-76 value=2
key=26-3-118 value=2
key=17-14-41 value=2
key=40-2-138 value=2
key=33-2-8 value=2
key=14-3-151 value=2
key=34-1-129 value=2
key=45-1-61 value=2
key=25-3-8 value=2
key=1-9-81 value=2
key=49-1-127 value=2
key=19-5-26 value=2
key=25-3-107 value=2
key=25-3-109 value=2
key=25-3-108 value=2
key=49-1-124 value=2
key=48-1-92 value=2
key=31-3-106 value=2
key=31-3-107 value=2
key=40-2-78 value=2
key=20-6-81 value=2
key=43-1-143 value=2
key=31-3-104 value=2
key=46-2-113 value=2
key=31-3-88 value=2
key=31-3-55 value=2
key=31-3-85 value=2
key=31-3-83 value=2
key=25-3-41 value=2
key=19-5-90 value=2
key=31-3-57 value=2
key=19-5-99 value=2
key=46-2-33 value=2
key=5-4-128 value=2
key=45-1-66 value=2
key=1-9-28 value=2
key=1-9-29 value=2
key=1-9-24 value=2
key=1-9-25 value=2
key=1-9-26 value=2
key=1-9-27 value=2
key=1-9-20 value=2
key=1-9-21 value=2
key=1-9-22 value=2
key=1-9-23 value=2
key=37-3-114 value=2
key=47-1-94 value=2
key=38-1-33 value=2
key=31-3-53 value=2
key=38-1-123 value=2
key=37-3-118 value=2
key=38-1-31 value=2
key=24-9-109 value=2
key=22-1-149 value=2
key=8-8-31 value=2
key=7-4-62 value=2
key=7-4-68 value=2
key=11-5-55 value=2
key=11-5-54 value=2
key=11-5-50 value=2
key=11-5-53 value=2
key=27-1-156 value=2
key=27-1-157 value=2
key=27-1-155 value=2
key=27-1-152 value=2
key=27-1-151 value=2
key=14-3-125 value=2
key=7-4-29 value=2
key=16-5-91 value=2
key=45-1-74 value=2
key=16-5-95 value=2
key=17-14-133 value=2
key=25-3-72 value=2
key=25-3-73 value=2
key=4-1-170 value=2
key=31-3-62 value=2
key=16-5-142 value=2
key=35-3-70 value=2
key=25-3-21 value=2
key=25-3-23 value=2
key=25-3-25 value=2
key=39-2-118 value=2
key=25-3-26 value=2
key=25-3-29 value=2
key=26-3-77 value=2
key=3-2-139 value=2
key=44-3-113 value=2
key=36-2-98 value=2
key=31-3-64 value=2
key=1-9-142 value=2
key=5-4-77 value=2
key=17-14-72 value=2
key=17-14-73 value=2
key=4-1-95 value=2
key=20-6-95 value=2
key=20-6-97 value=2
key=20-6-99 value=2
key=48-1-77 value=2
key=45-1-56 value=2
key=48-1-71 value=2
key=45-1-81 value=2
key=46-2-108 value=2
key=45-1-131 value=2
key=30-5-111 value=2
key=19-5-88 value=2
key=19-5-84 value=2
key=22-1-107 value=2
key=40-2-95 value=2
key=12-1-166 value=2
key=13-4-41 value=2
key=45-1-51 value=2
key=4-1-171 value=2
key=51-1-88 value=2
key=28-4-66 value=2
key=28-4-69 value=2
key=1-9-39 value=2
key=1-9-38 value=2
key=1-9-33 value=2
key=1-9-31 value=2
key=1-9-30 value=2
key=1-9-37 value=2
key=1-9-36 value=2
key=1-9-35 value=2
key=1-9-34 value=2
key=39-2-56 value=2
key=39-2-53 value=2
key=39-2-50 value=2
key=38-1-113 value=2
key=39-2-88 value=2
key=40-2-108 value=2
key=31-3-152 value=2
key=27-1-48 value=2
key=20-6-113 value=2
key=2-1-109 value=2
key=27-1-124 value=2
key=35-3-90 value=2
key=35-3-92 value=2
key=34-1-70 value=2
key=7-4-54 value=2
key=7-4-55 value=2
key=7-4-56 value=2
key=7-4-50 value=2
key=7-4-53 value=2
key=11-5-48 value=2
key=16-5-109 value=2
key=37-3-125 value=2
key=44-3-33 value=2
key=16-5-105 value=2
key=16-5-107 value=2
key=5-4-36 value=2
key=5-4-37 value=2
key=5-4-39 value=2
key=8-8-149 value=2
key=31-3-146 value=2
key=30-5-66 value=2
key=7-4-24 value=2
key=39-2-105 value=2
key=44-3-97 value=2
key=38-1-84 value=2
key=31-3-29 value=2
key=14-3-81 value=2
key=44-3-112 value=2
key=2-1-2 value=2
key=2-1-3 value=2
key=2-1-6 value=2
key=2-1-7 value=2
key=2-1-4 value=2
key=2-1-5 value=2
key=25-3-36 value=2
key=25-3-37 value=2
key=2-1-8 value=2
key=25-3-35 value=2
key=25-3-33 value=2
key=47-1-83 value=2
key=25-3-31 value=2
key=45-1-50 value=2
key=36-2-111 value=2
key=47-1-64 value=2
key=45-1-52 value=2
key=47-1-61 value=2
key=47-1-68 value=2
key=20-6-123 value=2
key=39-2-48 value=2
key=17-14-68 value=2
key=17-14-64 value=2
key=17-14-61 value=2
key=17-14-62 value=2
key=13-4-105 value=2
key=9-8-111 value=2
key=12-1-95 value=2
key=12-1-99 value=2
key=45-1-92 value=2
key=45-1-94 value=2
key=17-14-30 value=2
key=2-1-80 value=2
key=39-2-54 value=2
key=39-2-55 value=2
key=37-3-86 value=2
key=13-4-54 value=2
key=13-4-56 value=2
key=13-4-50 value=2
key=40-2-55 value=2
key=5-4-144 value=2
key=25-3-113 value=2
key=4-1-167 value=2
key=31-3-125 value=2
key=33-2-124 value=2
key=25-3-88 value=2
key=30-5-55 value=2
key=13-4-37 value=2
key=39-2-23 value=2
key=39-2-21 value=2
key=39-2-26 value=2
key=39-2-25 value=2
key=38-1-105 value=2
key=38-1-106 value=2
key=38-1-103 value=2
key=7-4-155 value=2
key=22-1-162 value=2
key=22-1-161 value=2
key=38-1-27 value=2
key=1-9-110 value=2
key=15-4-144 value=2
key=35-3-82 value=2
key=35-3-83 value=2
key=20-6-117 value=2
key=35-3-86 value=2
key=35-3-87 value=2
key=35-3-84 value=2
key=1-9-151 value=2
key=1-9-150 value=2
key=7-4-48 value=2
key=1-9-155 value=2
key=7-4-41 value=2
key=30-5-120 value=2
key=30-5-125 value=2
key=30-5-129 value=2
key=19-5-38 value=2
key=24-9-142 value=2
key=41-1-152 value=2
key=24-9-144 value=2
key=24-9-145 value=2
key=15-4-139 value=2
key=37-3-131 value=2
key=19-5-35 value=2
key=37-3-133 value=2
key=39-2-74 value=2
key=7-4-99 value=2
key=11-5-100 value=2
key=15-4-61 value=2
key=15-4-60 value=2
key=36-2-135 value=2
key=15-4-66 value=2
key=33-2-25 value=2
key=33-2-26 value=2
key=33-2-21 value=2
key=33-2-23 value=2
key=46-2-129 value=2
key=5-4-29 value=2
key=5-4-26 value=2
key=5-4-25 value=2
key=5-4-23 value=2
key=31-3-99 value=2
key=31-3-151 value=2
key=31-3-150 value=2
key=10-1-110 value=2
key=10-1-112 value=2
key=49-1-79 value=2
key=17-14-152 value=2
key=17-14-150 value=2
key=17-14-151 value=2
key=19-5-83 value=2
key=1-9-48 value=2
key=39-2-70 value=2
key=47-1-113 value=2
key=1-9-107 value=2
key=26-3-55 value=2
key=25-3-48 value=2
key=1-9-40 value=2
key=46-2-99 value=2
key=1-9-41 value=2
key=48-1-122 value=2
key=36-2-125 value=2
key=14-3-80 value=2
key=48-1-123 value=2
key=49-1-109 value=2
key=49-1-108 value=2
key=47-1-70 value=2
key=47-1-72 value=2
key=47-1-73 value=2
key=40-2-99 value=2
key=49-1-105 value=2
key=47-1-79 value=2
key=49-1-107 value=2
key=49-1-106 value=2
key=2-1-76 value=2
key=2-1-77 value=2
key=39-2-73 value=2
key=2-1-73 value=2
key=2-1-71 value=2
key=33-2-60 value=2
key=31-3-143 value=2
key=17-14-94 value=2
key=12-1-159 value=2
key=45-1-41 value=2
key=26-3-144 value=2
key=2-1-103 value=2
key=44-3-108 value=2
key=31-3-34 value=2
key=7-4-160 value=2
key=13-4-68 value=2
key=11-5-149 value=2
key=13-4-61 value=2
key=13-4-60 value=2
key=11-5-144 value=2
key=13-4-66 value=2
key=32-1-119 value=2
key=33-2-113 value=2
key=11-5-41 value=2
key=11-5-46 value=2
key=20-6-55 value=2
key=20-6-56 value=2
key=39-2-38 value=2
key=39-2-31 value=2
key=39-2-32 value=2
key=39-2-33 value=2
key=39-2-35 value=2
key=39-2-36 value=2
key=39-2-37 value=2
key=49-1-23 value=2
key=49-1-25 value=2
key=49-1-26 value=2
key=30-5-80 value=2
key=6-8-84 value=2
key=6-8-80 value=2
key=34-1-135 value=2
key=34-1-137 value=2
key=48-1-59 value=2
key=48-1-58 value=2
key=17-14-34 value=2
key=35-3-79 value=2
key=35-3-77 value=2
key=35-3-73 value=2
key=48-1-53 value=2
key=34-1-98 value=2
key=1-9-146 value=2
key=34-1-95 value=2
key=1-9-144 value=2
key=4-1-55 value=2
key=34-1-90 value=2
key=48-1-51 value=2
key=1-9-141 value=2
key=48-1-50 value=2
key=30-5-119 value=2
key=10-1-122 value=2
key=27-1-128 value=2
key=25-3-57 value=2
key=49-1-35 value=2
key=15-4-73 value=2
key=32-1-98 value=2
key=6-8-66 value=2
key=33-2-33 value=2
key=33-2-31 value=2
key=33-2-36 value=2
key=33-2-37 value=2
key=33-2-34 value=2
key=33-2-35 value=2
key=33-2-38 value=2
key=27-1-143 value=2
key=5-4-58 value=2
key=5-4-50 value=2
key=5-4-51 value=2
key=5-4-56 value=2
key=5-4-57 value=2
key=5-4-54 value=2
key=12-1-77 value=2
key=27-1-138 value=2
key=47-1-128 value=2
key=5-4-118 value=2
key=49-1-85 value=2
key=1-9-117 value=2
key=7-4-90 value=2
key=7-4-91 value=2
key=7-4-92 value=2
key=7-4-94 value=2
key=5-4-139 value=2
key=12-1-151 value=2
key=26-3-48 value=2
key=24-9-93 value=2
key=25-3-50 value=2
key=25-3-52 value=2
key=25-3-53 value=2
key=25-3-54 value=2
key=25-3-55 value=2
key=25-3-56 value=2
key=11-5-105 value=2
key=43-1-147 value=2
key=49-1-60 value=2
key=47-1-41 value=2
key=25-3-143 value=2
key=2-1-65 value=2
key=2-1-60 value=2
key=2-1-62 value=2
key=2-1-69 value=2
key=34-1-103 value=2
key=17-14-83 value=2
key=17-14-82 value=2
key=17-14-86 value=2
key=17-14-84 value=2
dic2
key=29-7-151 value=2
key=32-1-73 value=2
key=21-2-134 value=2
key=21-2-137 value=2
key=21-2-136 value=2
key=3-2-144 value=2
key=9-8-163 value=2
key=32-1-160 value=2
key=41-1-114 value=2
key=43-1-111 value=2
key=29-7-156 value=2
key=22-1-61 value=2
key=22-1-67 value=2
key=20-6-68 value=2
key=8-8-105 value=2
key=34-1-124 value=2
key=8-8-78 value=2
key=8-8-96 value=2
key=8-8-91 value=2
key=8-8-93 value=2
key=8-8-92 value=2
key=30-5-105 value=2
key=30-5-104 value=2
key=30-5-107 value=2
key=41-1-175 value=2
key=29-7-157 value=2
key=0-1-90 value=2
key=0-1-94 value=2
key=9-8-156 value=2
key=36-2-105 value=2
key=21-2-160 value=2
key=21-2-165 value=2
key=6-8-74 value=2
key=14-3-96 value=2
key=10-1-133 value=2
key=10-1-134 value=2
key=30-5-165 value=2
key=29-7-178 value=2
key=32-1-89 value=2
key=29-7-175 value=2
key=29-7-177 value=2
key=29-7-170 value=2
key=29-7-171 value=2
key=29-7-172 value=2
key=29-7-173 value=2
key=12-1-141 value=2
key=12-1-142 value=2
key=10-1-85 value=2
key=10-1-84 value=2
key=10-1-87 value=2
key=32-1-88 value=2
key=10-1-82 value=2
key=16-5-82 value=2
key=10-1-89 value=2
key=16-5-86 value=2
key=46-2-148 value=2
key=41-1-176 value=2
key=41-1-170 value=2
key=21-2-78 value=2
key=36-2-143 value=2
key=21-2-75 value=2
key=21-2-77 value=2
key=3-2-154 value=2
key=46-2-116 value=2
key=28-4-91 value=2
key=41-1-178 value=2
key=12-1-69 value=2
key=3-2-155 value=2
key=43-1-154 value=2
key=9-8-93 value=2
key=21-2-82 value=2
key=3-2-128 value=2
key=41-1-167 value=2
key=41-1-165 value=2
key=41-1-163 value=2
key=41-1-169 value=2
key=46-2-83 value=2
key=21-2-96 value=2
key=21-2-93 value=2
key=46-2-86 value=2
key=46-2-88 value=2
key=21-2-98 value=2
key=40-2-88 value=2
key=40-2-81 value=2
key=40-2-85 value=2
key=30-5-157 value=2
key=46-2-118 value=2
key=22-1-97 value=2
key=22-1-96 value=2
key=20-6-72 value=2
key=22-1-92 value=2
key=51-1-129 value=2
key=12-1-68 value=2
key=32-1-83 value=2
key=32-1-82 value=2
key=43-1-153 value=2
key=32-1-61 value=2
key=34-1-116 value=2
key=3-2-114 value=2
key=34-1-114 value=2
key=51-1-32 value=2
key=51-1-30 value=2
key=28-4-136 value=2
key=41-1-125 value=2
key=26-3-61 value=2
key=28-4-87 value=2
key=28-4-89 value=2
key=28-4-88 value=2
key=49-1-40 value=2
key=0-1-82 value=2
key=0-1-85 value=2
key=0-1-87 value=2
key=41-1-171 value=2
key=15-4-55 value=2
key=36-2-88 value=2
key=15-4-59 value=2
key=36-2-89 value=2
key=22-1-101 value=2
key=24-9-118 value=2
key=6-8-43 value=2
key=6-8-45 value=2
key=43-1-159 value=2
key=20-6-61 value=2
key=36-2-110 value=2
key=36-2-116 value=2
key=14-3-45 value=2
key=36-2-83 value=2
key=43-1-140 value=2
key=44-3-73 value=2
key=29-7-169 value=2
key=29-7-167 value=2
key=44-3-79 value=2
key=29-7-164 value=2
key=29-7-163 value=2
key=29-7-160 value=2
key=36-2-82 value=2
key=12-1-136 value=2
key=12-1-133 value=2
key=24-9-73 value=2
key=36-2-157 value=2
key=3-2-149 value=2
key=21-2-65 value=2
key=3-2-92 value=2
key=3-2-93 value=2
key=3-2-90 value=2
key=3-2-96 value=2
key=3-2-98 value=2
key=4-1-107 value=2
key=4-1-106 value=2
key=4-1-105 value=2
key=9-8-102 value=2
key=3-2-146 value=2
key=26-3-136 value=2
key=26-3-133 value=2
key=26-3-131 value=2
key=0-1-66 value=2
key=30-5-96 value=2
key=41-1-173 value=2
key=43-1-93 value=2
key=29-7-159 value=2
key=19-5-31 value=2
key=21-2-85 value=2
key=21-2-87 value=2
key=46-2-96 value=2
key=32-1-143 value=2
key=9-8-158 value=2
key=3-2-142 value=2
key=43-1-165 value=2
key=43-1-166 value=2
key=29-7-49 value=2
key=43-1-163 value=2
key=22-1-87 value=2
key=22-1-82 value=2
key=22-1-83 value=2
key=0-1-68 value=2
key=30-5-93 value=2
key=12-1-71 value=2
key=32-1-140 value=2
key=29-7-155 value=2
key=9-8-157 value=2
key=32-1-74 value=2
key=32-1-75 value=2
key=34-1-105 value=2
key=32-1-79 value=2
key=43-1-126 value=2
key=30-5-164 value=2
key=9-8-159 value=2
key=30-5-160 value=2
key=15-4-129 value=2
key=21-2-110 value=2
key=21-2-172 value=2
key=9-8-116 value=2
key=6-8-53 value=2
key=6-8-51 value=2
key=24-9-133 value=2
key=10-1-69 value=2
key=0-1-105 value=2
key=0-1-104 value=2
key=14-3-53 value=2
key=9-8-136 value=2
key=20-6-62 value=2
key=9-8-137 value=2
key=21-2-114 value=2
key=24-9-134 value=2
key=9-8-134 value=2
key=10-1-62 value=2
key=44-3-60 value=2
key=44-3-61 value=2
key=9-8-135 value=2
key=44-3-64 value=2
key=44-3-65 value=2
key=29-7-154 value=2
key=44-3-68 value=2
key=9-8-132 value=2
key=29-7-158 value=2
key=51-1-87 value=2
key=9-8-131 value=2
key=12-1-120 value=2
key=10-1-61 value=2
key=10-1-60 value=2
key=8-8-94 value=2
key=3-2-49 value=2
key=26-3-96 value=2
key=36-2-91 value=2
key=20-6-120 value=2
key=46-2-61 value=2
key=26-3-92 value=2
key=3-2-85 value=2
key=3-2-87 value=2
key=3-2-89 value=2
key=51-1-82 value=2
key=46-2-67 value=2
key=26-3-74 value=2
key=4-1-114 value=2
key=4-1-115 value=2
key=4-1-116 value=2
key=4-1-110 value=2
key=4-1-112 value=2
key=28-4-110 value=2
key=28-4-112 value=2
key=4-1-118 value=2
key=26-3-108 value=2
key=19-5-128 value=2
key=19-5-129 value=2
key=26-3-102 value=2
key=26-3-101 value=2
key=26-3-104 value=2
key=36-2-160 value=2
key=36-2-164 value=2
key=51-1-55 value=2
key=20-6-141 value=2
key=46-2-45 value=2
key=46-2-43 value=2
key=40-2-106 value=2
key=41-1-29 value=2
key=32-1-43 value=2
key=32-1-45 value=2
key=3-2-156 value=2
key=3-2-157 value=2
key=3-2-153 value=2
key=0-1-61 value=2
key=0-1-60 value=2
key=22-1-89 value=2
key=15-4-102 value=2
key=6-8-25 value=2
key=44-3-85 value=2
key=27-1-40 value=2
key=0-1-114 value=2
key=0-1-117 value=2
key=16-5-134 value=2
key=16-5-130 value=2
key=16-5-131 value=2
key=16-5-133 value=2
key=28-4-114 value=2
key=44-3-55 value=2
key=44-3-54 value=2
key=44-3-57 value=2
key=12-1-112 value=2
key=12-1-110 value=2
key=12-1-116 value=2
key=38-1-96 value=2
key=12-1-118 value=2
key=36-2-60 value=2
key=10-1-74 value=2
key=10-1-70 value=2
key=10-1-71 value=2
key=26-3-88 value=2
key=36-2-67 value=2
key=14-3-91 value=2
key=6-8-77 value=2
key=14-3-93 value=2
key=8-8-129 value=2
key=24-9-54 value=2
key=9-8-117 value=2
key=43-1-123 value=2
key=43-1-127 value=2
key=4-1-121 value=2
key=4-1-120 value=2
key=4-1-124 value=2
key=4-1-127 value=2
key=28-4-107 value=2
key=28-4-106 value=2
key=28-4-105 value=2
key=28-4-104 value=2
key=9-8-129 value=2
key=9-8-128 value=2
key=9-8-124 value=2
key=16-5-60 value=2
key=9-8-126 value=2
key=19-5-136 value=2
key=26-3-116 value=2
key=19-5-133 value=2
key=30-5-53 value=2
key=36-2-134 value=2
key=20-6-130 value=2
key=3-2-58 value=2
key=46-2-51 value=2
key=40-2-110 value=2
key=10-1-124 value=2
key=40-2-115 value=2
key=9-8-90 value=2
key=46-2-93 value=2
key=15-4-118 value=2
key=15-4-119 value=2
key=34-1-165 value=2
key=20-6-82 value=2
key=30-5-143 value=2
key=41-1-148 value=2
key=0-1-59 value=2
key=41-1-147 value=2
key=41-1-141 value=2
key=51-1-85 value=2
key=15-4-81 value=2
key=15-4-80 value=2
key=15-4-82 value=2
key=15-4-85 value=2
key=15-4-87 value=2
key=15-4-86 value=2
key=41-1-93 value=2
key=9-8-140 value=2
key=0-1-45 value=2
key=0-1-46 value=2
key=0-1-41 value=2
key=0-1-40 value=2
key=14-3-70 value=2
key=16-5-124 value=2
key=43-1-65 value=2
key=44-3-43 value=2
key=44-3-46 value=2
key=44-3-45 value=2
key=16-5-45 value=2
key=10-1-41 value=2
key=10-1-40 value=2
key=10-1-43 value=2
key=10-1-45 value=2
key=10-1-46 value=2
key=8-8-104 value=2
key=16-5-88 value=2
key=38-1-88 value=2
key=3-2-78 value=2
key=0-1-35 value=2
key=8-8-133 value=2
key=10-1-88 value=2
key=36-2-78 value=2
key=28-4-139 value=2
key=4-1-134 value=2
key=51-1-119 value=2
key=4-1-133 value=2
key=4-1-130 value=2
key=19-5-102 value=2
key=19-5-100 value=2
key=44-3-105 value=2
key=24-9-83 value=2
key=9-8-138 value=2
key=46-2-68 value=2
key=29-7-148 value=2
key=20-6-35 value=2
key=24-9-88 value=2
key=43-1-118 value=2
key=16-5-78 value=2
key=51-1-149 value=2
key=30-5-92 value=2
key=15-4-100 value=2
key=29-7-186 value=2
key=29-7-153 value=2
key=6-8-133 value=2
key=24-9-141 value=2
key=51-1-72 value=2
key=0-1-54 value=2
key=15-4-95 value=2
key=15-4-91 value=2
key=28-4-93 value=2
key=9-8-186 value=2
key=29-7-112 value=2
key=32-1-92 value=2
key=16-5-110 value=2
key=16-5-116 value=2
key=10-1-54 value=2
key=10-1-55 value=2
key=16-5-54 value=2
key=16-5-56 value=2
key=44-3-91 value=2
key=29-7-182 value=2
key=6-8-138 value=2
key=51-1-133 value=2
key=29-7-152 value=2
key=15-4-136 value=2
key=8-8-128 value=2
key=4-1-148 value=2
key=4-1-141 value=2
key=4-1-140 value=2
key=3-2-159 value=2
key=32-1-115 value=2
key=6-8-112 value=2
key=19-5-119 value=2
key=0-1-37 value=2
key=43-1-77 value=2
key=36-2-23 value=2
key=9-8-148 value=2
key=10-1-52 value=2
key=19-5-72 value=2
key=19-5-75 value=2
key=19-5-74 value=2
key=43-1-146 value=2
key=3-2-103 value=2
key=3-2-102 value=2
key=3-2-101 value=2
key=3-2-100 value=2
key=3-2-107 value=2
key=3-2-105 value=2
key=51-1-69 value=2
key=51-1-62 value=2
key=51-1-63 value=2
key=51-1-65 value=2
key=51-1-67 value=2
key=0-1-78 value=2
key=0-1-70 value=2
key=12-1-160 value=2
key=0-1-73 value=2
key=0-1-75 value=2
key=0-1-76 value=2
key=24-9-124 value=2
key=22-1-100 value=2
key=6-8-19 value=2
key=22-1-105 value=2
key=38-1-46 value=2
key=38-1-45 value=2
key=10-1-25 value=2
key=16-5-67 value=2
key=3-2-65 value=2
key=9-8-103 value=2
key=44-3-83 value=2
key=9-8-182 value=2
key=41-1-75 value=2
key=22-1-94 value=2
key=22-1-141 value=2
key=46-2-136 value=2
key=8-8-118 value=2
key=8-8-110 value=2
key=8-8-112 value=2
key=8-8-115 value=2
key=8-8-116 value=2
key=28-4-156 value=2
key=28-4-157 value=2
key=21-2-97 value=2
key=4-1-51 value=2
key=46-2-87 value=2
key=36-2-59 value=2
key=22-1-93 value=2
key=20-6-105 value=2
key=9-8-153 value=2
key=9-8-154 value=2
key=15-4-133 value=2
key=26-3-87 value=2
key=40-2-121 value=2
key=8-8-124 value=2
key=19-5-62 value=2
key=19-5-63 value=2
key=19-5-65 value=2
key=19-5-67 value=2
key=19-5-69 value=2
key=41-1-182 value=2
key=51-1-128 value=2
key=8-8-126 value=2
key=41-1-186 value=2
key=3-2-110 value=2
key=8-8-127 value=2
key=3-2-116 value=2
key=3-2-117 value=2
key=3-2-119 value=2
key=8-8-121 value=2
key=28-4-122 value=2
key=22-1-145 value=2
key=28-4-126 value=2
key=32-1-128 value=2
key=9-8-167 value=2
key=28-4-94 value=2
key=22-1-116 value=2
key=38-1-51 value=2
key=38-1-59 value=2
key=28-4-92 value=2
key=20-6-78 value=2
key=32-1-114 value=2
key=32-1-110 value=2
key=32-1-112 value=2
key=10-1-31 value=2
key=10-1-35 value=2
key=10-1-37 value=2
key=10-1-39 value=2
key=20-6-70 value=2
key=6-8-110 value=2
key=29-7-139 value=2
key=6-8-114 value=2
key=40-2-102 value=2
key=12-1-67 value=2
key=9-8-58 value=2
key=4-1-165 value=2
key=4-1-160 value=2
key=26-3-89 value=2
key=28-4-140 value=2
key=28-4-149 value=2
key=16-5-79 value=2
key=4-1-45 value=2
key=3-2-136 value=2
key=32-1-120 value=2
key=36-2-45 value=2
key=9-8-169 value=2
key=9-8-168 value=2
key=40-2-104 value=2
key=28-4-37 value=2
key=51-1-136 value=2
key=19-5-59 value=2
key=19-5-55 value=2
key=0-1-16 value=2
key=14-3-105 value=2
key=14-3-104 value=2
key=14-3-107 value=2
key=14-3-106 value=2
key=51-1-118 value=2
key=41-1-188 value=2
key=26-3-86 value=2
key=19-5-82 value=2
key=22-1-120 value=2
key=38-1-69 value=2
key=38-1-68 value=2
key=26-3-83 value=2
key=3-2-129 value=2
key=26-3-141 value=2
key=40-2-103 value=2
key=34-1-45 value=2
key=32-1-106 value=2
key=32-1-105 value=2
key=10-1-72 value=2
key=3-2-74 value=2
key=3-2-75 value=2
key=3-2-77 value=2
key=43-1-85 value=2
key=43-1-87 value=2
key=6-8-116 value=2
key=51-1-102 value=2
key=21-2-101 value=2
key=21-2-102 value=2
key=21-2-103 value=2
key=9-8-49 value=2
key=6-8-120 value=2
key=3-2-127 value=2
key=6-8-96 value=2
key=41-1-101 value=2
key=32-1-93 value=2
key=41-1-103 value=2
key=38-1-60 value=2
key=9-8-172 value=2
key=9-8-170 value=2
key=9-8-171 value=2
key=4-1-78 value=2
key=9-8-175 value=2
key=3-2-123 value=2
key=51-1-100 value=2
key=19-5-41 value=2
key=3-2-97 value=2
key=51-1-150 value=2
key=9-8-119 value=2
key=29-7-65 value=2
key=43-1-110 value=2
key=38-1-138 value=2
key=38-1-133 value=2
key=3-2-106 value=2
key=22-1-131 value=2
key=22-1-130 value=2
key=22-1-133 value=2
key=9-8-114 value=2
key=38-1-79 value=2
key=38-1-77 value=2
key=38-1-75 value=2
key=3-2-109 value=2
key=38-1-70 value=2
key=34-1-140 value=2
key=34-1-143 value=2
key=21-2-171 value=2
key=21-2-170 value=2
key=32-1-139 value=2
key=3-2-113 value=2
key=21-2-173 value=2
key=24-9-110 value=2
key=29-7-89 value=2
key=43-1-98 value=2
key=43-1-99 value=2
key=16-5-102 value=2
key=15-4-30 value=2
key=15-4-32 value=2
key=6-8-41 value=2
key=10-1-59 value=2
key=32-1-104 value=2
key=36-2-101 value=2
key=5-4-17 value=2
key=43-1-156 value=2
key=43-1-157 value=2
key=20-6-51 value=2
key=9-8-112 value=2
key=10-1-141 value=2
key=28-4-161 value=2
key=28-4-160 value=2
key=36-2-140 value=2
key=22-1-78 value=2
key=26-3-114 value=2
key=9-8-165 value=2
key=36-2-141 value=2
key=36-2-68 value=2
key=3-2-38 value=2
key=9-8-97 value=2
key=4-1-61 value=2
key=9-8-98 value=2
key=40-2-74 value=2
key=43-1-89 value=2
key=46-2-110 value=2
key=41-1-98 value=2
key=46-2-114 value=2
key=41-1-97 value=2
key=40-2-105 value=2
key=46-2-78 value=2
key=41-1-138 value=2
key=41-1-131 value=2
key=41-1-133 value=2
key=41-1-134 value=2
key=41-1-135 value=2
key=41-1-136 value=2
key=41-1-137 value=2
key=51-1-86 value=2
key=6-8-88 value=2
key=36-2-148 value=2
key=20-6-92 value=2
key=0-1-39 value=2
key=0-1-32 value=2
key=9-8-166 value=2
key=43-1-103 value=2
key=43-1-102 value=2
key=43-1-101 value=2
key=43-1-100 value=2
key=39-2-40 value=2
key=43-1-155 value=2
key=29-7-168 value=2
key=38-1-120 value=2
key=34-1-127 value=2
key=29-7-165 value=2
key=46-2-105 value=2
key=22-1-146 value=2
key=22-1-147 value=2
key=22-1-142 value=2
key=12-1-87 value=2
key=8-8-106 value=2
key=34-1-92 value=2
key=20-6-116 value=2
key=14-3-122 value=2
key=44-3-126 value=2
key=31-3-8 value=2
key=29-7-97 value=2
key=29-7-90 value=2
key=43-1-152 value=2
key=29-7-130 value=2
key=29-7-136 value=2
key=14-3-126 value=2
key=21-2-126 value=2
key=21-2-127 value=2
key=21-2-123 value=2
key=21-2-120 value=2
key=21-2-121 value=2
key=21-2-129 value=2
key=10-1-94 value=2
key=16-5-94 value=2
key=16-5-89 value=2
key=36-2-133 value=2
key=29-7-140 value=2
key=44-3-117 value=2
key=26-3-79 value=2
key=26-3-71 value=2
key=20-6-133 value=2
key=26-3-75 value=2
key=36-2-103 value=2
key=36-2-93 value=2
key=36-2-92 value=2
key=36-2-106 value=2
key=36-2-107 value=2
key=21-2-32 value=2
key=3-2-23 value=2
key=9-8-87 value=2
key=4-1-94 value=2
key=9-8-89 value=2
key=4-1-91 value=2
key=0-1-89 value=2
key=20-6-93 value=2
key=20-6-94 value=2
key=20-6-96 value=2
key=12-1-83 value=2
key=12-1-86 value=2
key=46-2-103 value=2
key=12-1-89 value=2
key=12-1-88 value=2
key=0-1-88 value=2
key=19-5-86 value=2
key=41-1-129 value=2
key=19-5-87 value=2
key=41-1-123 value=2
key=41-1-122 value=2
key=41-1-121 value=2
key=41-1-120 value=2
key=41-1-127 value=2
key=41-1-126 value=2
key=19-5-80 value=2
key=19-5-81 value=2
key=19-5-85 value=2
key=3-2-150 value=2
key=29-7-147 value=2
key=40-2-45 value=2
key=40-2-43 value=2
key=28-4-61 value=2
key=28-4-60 value=2
key=28-4-67 value=2
key=38-1-41 value=2
key=28-4-68 value=2
key=0-1-25 value=2
key=29-7-141 value=2
key=43-1-137 value=2
key=43-1-134 value=2
key=43-1-135 value=2
key=43-1-132 value=2
key=43-1-133 value=2
key=43-1-130 value=2
key=43-1-131 value=2
key=30-5-45 value=2
key=22-1-56 value=2
key=22-1-54 value=2
key=38-1-112 value=2
key=38-1-110 value=2
key=38-1-116 value=2
key=38-1-114 value=2
key=10-1-142 value=2
key=8-8-45 value=2
key=38-1-16 value=2
key=44-3-114 value=2
key=29-7-120 value=2
key=29-7-127 value=2
key=29-7-129 value=2
key=36-2-131 value=2
key=21-2-139 value=2
key=21-2-138 value=2
key=41-1-177 value=2
key=14-3-136 value=2
key=8-8-142 value=2
key=8-8-141 value=2
key=21-2-157 value=2
key=21-2-156 value=2
key=21-2-154 value=2
key=34-1-160 value=2
key=9-8-147 value=2
key=21-2-151 value=2
key=41-1-172 value=2
key=38-1-89 value=2
key=26-3-68 value=2
key=26-3-69 value=2
key=26-3-62 value=2
key=9-8-101 value=2
key=14-3-88 value=2
key=4-1-82 value=2
key=12-1-96 value=2
key=41-1-116 value=2
key=41-1-112 value=2
key=41-1-110 value=2
key=26-3-130 value=2
key=28-4-70 value=2
key=28-4-71 value=2
key=28-4-73 value=2
key=10-1-107 value=2
key=10-1-105 value=2
key=36-2-124 value=2
key=20-6-45 value=2
key=43-1-129 value=2
key=43-1-128 value=2
key=8-8-136 value=2
key=9-8-178 value=2
key=10-1-102 value=2
key=22-1-45 value=2
key=36-2-132 value=2
key=9-8-173 value=2
key=9-8-176 value=2
key=9-8-177 value=2
key=8-8-54 value=2
key=41-1-158 value=2
key=44-3-102 value=2
key=44-3-103 value=2
key=41-1-159 value=2
key=44-3-106 value=2
key=34-1-89 value=2
key=34-1-88 value=2
key=30-5-127 value=2
key=30-5-124 value=2
key=41-1-153 value=2
key=29-7-117 value=2
key=15-4-69 value=2
key=15-4-63 value=2
key=21-2-147 value=2
key=15-4-67 value=2
key=21-2-141 value=2
key=15-4-65 value=2
key=0-1-52 value=2
key=46-2-128 value=2
key=32-1-136 value=2
key=8-8-43 value=2
key=40-2-96 value=2
key=14-3-143 value=2
key=46-2-91 value=2
key=9-8-164 value=2
key=46-2-92 value=2
key=40-2-92 value=2
key=51-1-95 value=2
key=36-2-127 value=2
key=36-2-120 value=2
key=21-2-140 value=2
key=15-4-131 value=2
key=36-2-118 value=2
key=26-3-146 value=2
key=26-3-147 value=2
key=0-1-122 value=2
key=19-5-91 value=2
key=3-2-132 value=2
key=28-4-45 value=2
key=28-4-43 value=2
key=22-1-77 value=2
key=20-6-53 value=2
key=10-1-68 value=2
key=22-1-79 value=2
key=12-1-45 value=2
key=36-2-130 value=2
key=30-5-83 value=2
key=6-8-89 value=2
key=6-8-86 value=2
key=34-1-133 value=2
key=30-5-89 value=2
key=30-5-88 value=2
key=36-2-136 value=2
key=36-2-139 value=2
key=8-8-68 value=2
key=21-2-49 value=2
key=8-8-67 value=2
key=8-8-61 value=2
key=30-5-136 value=2
key=8-8-83 value=2
key=22-1-88 value=2
key=34-1-96 value=2
key=8-8-88 value=2
key=34-1-93 value=2
key=6-8-62 value=2
key=36-2-115 value=2
key=36-2-114 value=2
key=29-7-125 value=2
key=21-2-159 value=2
key=21-2-158 value=2
key=15-4-72 value=2
key=29-7-124 value=2
key=15-4-76 value=2
key=21-2-150 value=2
key=14-3-83 value=2
key=6-8-60 value=2
key=6-8-68 value=2
key=6-8-69 value=2
key=29-7-128 value=2
key=12-1-79 value=2
key=10-1-108 value=2
key=12-1-75 value=2
key=32-1-96 value=2
key=32-1-94 value=2
key=29-7-101 value=2
key=29-7-103 value=2
key=26-3-43 value=2
key=26-3-41 value=2
key=47-1-40 value=2
key=19-5-118 value=2
key=36-2-138 value=2
key=9-8-127 value=2
key=21-2-130 value=2
key=21-2-133 value=2
key=21-2-116 value=2
len(same)=3486 len(dic1)=1475 len(dic2)=901
